{
    "2020-06-01": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Serdeczne \u017cyczenia dla wszystkich dzieci z okazji ich \u015bwi\u0119ta! #Dzie\u0144Dziecka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267357715589935104"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Codzienny ruch i zdrowia dieta zmniejszaj\u0105 ryzyko zachorowa\u0144 na niekt\u00f3re typy nowotwor\u00f3w \u017byj zdrowo i badaj si\u0119 regularnie Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267385669040496640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nadwaga i oty\u0142o\u015b\u0107 maj\u0105 wp\u0142yw na Twoje zdrowie. Zwi\u0119kszaj\u0105 http://m.in. ryzyko zachorowania na r\u00f3\u017cnego rodzaju nowotwory. \u017byj zdrowo i badaj si\u0119 regularnie Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO @NIZP_PZH",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267440766437126145"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Nadwaga i oty\u0142o\u015b\u0107 dotyka wielu Polak\u00f3w Codzienny ruch i zdrowia dieta to klucz do poprawy samopoczucia Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO @NIZP_PZH",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267470964071239682"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. http://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267519302451822594"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267350166706814977"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 202 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (170), opolskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (6), wielkopolskiego (4), podlaskiego (3), pomorskiego (3), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (3), lubelskiego (2), lubuskiego (2), ma\u0142opolskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267365325445750786"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 23 987/1 065 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267365327677112321"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 15,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267418113487917056"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 178 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u0142\u00f3dzkiego (57), mazowieckiego (47), dolno\u015bl\u0105skiego (30), \u015bl\u0105skiego (26), ma\u0142opolskiego (6), podlaskiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (3), pomorskiego (2), wielkopolskiego (1), opolskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267478843713085440"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 24 165/1 074 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267478851116040194"
            }
        ]
    },
    "2020-06-02": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz podczas konferencji w szpitalu @MSWiA_GOV_PL: \u017baden medyk w Polsce nie musia\u0142 wybiera\u0107 kogo leczy\u0107 a kogo nie. Dzi\u0119ki ci\u0119\u017ckiej pracy i dyscyplinie Polak\u00f3w uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 scenariusza lombardzkiego, hiszpa\u0144skiego, francuskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267738218704842752"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz podczas konferencji w szpitalu @MSWiA_GOV_PL: Akcja przekszta\u0142cania szpitali w jednoimienne przebieg\u0142a sprawnie. Unikn\u0119li\u015bmy sytuacji, z jak\u0105 musia\u0142y mierzy\u0107 si\u0119 inne kraje. Sytuacja epidemiczna w Polsce jest jedn\u0105 z lepszych w Europie i na \u015bwiecie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267738360413552640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ministerstwo Zdrowia w reakcji na tre\u015b\u0107 materia\u0142u pt. \"Zdemaskowani. Cz\u0119\u015b\u0107 2. Nowe fakty o skandalu w ministerstwie zdrowia\", zwraca si\u0119 do redaktora naczelnego @gazeta_wyborcza o publikacj\u0119 poni\u017cszego sprostowania. https://bit.ly/&#x17B;&#x105;danie_Sprostowania ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267780025899679745"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Choroby uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia s\u0105 przyczyn\u0105 ponad 40% zgon\u00f3w Polak\u00f3w Zacznij dba\u0107 o swoje zdrowie poprzez zdrow\u0105 diet\u0119 i ruch Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267803154516770816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jedz regularne posi\u0142ki. Ogranicz spo\u017cycie: mi\u0119sa i produkt\u00f3w pochodzenia zwierz\u0119cego, soli, s\u0142odyczy i s\u0142odkich napoj\u00f3w. Wprowad\u017a do swojej diety wi\u0119cej warzyw, owoc\u00f3w i produkt\u00f3w ro\u015blinnych. Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO @NIZP_PZH",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267833349776773120"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W przychodni nikt nie odbiera, a potrzebujesz konsultacji Um\u00f3w si\u0119 na wizyt\u0119 online wype\u0142niaj\u0105c formularz https://bit.ly/E_wizyta #ewizyta",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267871097581494272"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267712554635321345"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 107 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (53), wielkopolskiego (33), opolskiego (10), zachodniopomorskiego (4), dolno\u015bl\u0105skiego (2), podlaskiego (2), lubuskiego (2) i pomorskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267727733049757697"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z uwagi na usuni\u0119cie przez WSSE w Krakowie 1 przypadku zaka\u017cenia, usuwamy go z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 24 271/1 081 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267727735738204160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267781833049149445"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267782426178306048"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 129 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (56), mazowieckiego (32), ma\u0142opolskiego (10), \u0142\u00f3dzkiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (7), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (7), opolskiego (4), podlaskiego (3), kujawsko-pomorskiego (1), zachodniopomorskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267841820299575298"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. WSSE \u0141\u00f3d\u017a odejmuje pi\u0119\u0107 b\u0142\u0119dnie zaraportowanych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia, wi\u0119c odejmujemy je ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 24 395/1 092 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267841822455463937"
            }
        ]
    },
    "2020-06-03": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ekspozycja na promieniowanie UV jest g\u0142\u00f3wnym czynnikiem ryzyka wyst\u0105pienia nowotwor\u00f3w sk\u00f3ry. Unikaj d\u0142ugiego przebywania na s\u0142o\u0144cu, szczeg\u00f3lnie mi\u0119dzy 11 a 15 #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268120240090685441"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Niepokoi Ci\u0119 znami\u0119 na sk\u00f3rze Oce\u0144 sam jego kszta\u0142t zanim udasz si\u0119 do specjalisty #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Czerniak #NSO Wi\u0119cej https://bit.ly/Czerniak_PD&#x17B;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268180644414144513"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268074941414469637"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 150 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (78), wielkopolskiego (18), opolskiego (16), lubelskiego (8), ma\u0142opolskiego (8), zachodniopomorskiego (7), podlaskiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5), dolno\u015bl\u0105skiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268090487891771393"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Osoby te mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 24 545/1 102 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268090490550878209"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268143688141672448"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 142 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u0142\u00f3dzkiego (54), \u015bl\u0105skiego (31), mazowieckiego (28), ma\u0142opolskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (7), podlaskiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (4), opolskiego (3), kujawsko-pomorskiego (1), lubuskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268203333640228865"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 24 687/1 115 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268203336051953669"
            }
        ]
    },
    "2020-06-04": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Bezp\u0142atna konsultacja z lekarzem lub piel\u0119gniark\u0105 bez wychodzenia z domu. Wystarczy wype\u0142ni\u0107 formularz online https://bit.ly/E_wizyta",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268414679191298048"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zachowuj\u0105c 2-metrowy dystans mo\u017cesz zrezygnowa\u0107 z zas\u0142aniania nosa i ust: je\u017cd\u017c\u0105c na rowerze, spaceruj\u0105c w przestrzeniach publicznych. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268550578239492096"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268437330735460352"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 139 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (104), ma\u0142opolskiego (15), wielkopolskiego (6), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5), opolskiego (4), dolno\u015bl\u0105skiego (3), kujawsko-pomorskiego (1) i podlaskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268452672933330945"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 29,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268505818305122305"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "ma\u0142opolskiego (6), opolskiego (4), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (4), wielkopolskiego (4), kujawsko-pomorskiego (3), zachodniopomorskiego (2), lubelskiego (1) i pomorskiego (1). Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 25 048/1 117 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268569089624231936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W popo\u0142udniowych raportach WSSE nie mamy odnotowanego \u017cadnego przypadku zgonu z powodu COVID19. Mamy 222 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u0142\u00f3dzkiego (112), mazowieckiego (50), \u015bl\u0105skiego (16), podlaskiego (11), dolno\u015bl\u0105skiego (8),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268569088537899008"
            }
        ]
    },
    "2020-06-05": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Aktywno\u015b\u0107 fizyczna ka\u017cdego dnia jest tak samo wa\u017cna, jak zdrowa dieta Zaplanuj D\u0142ugie \u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Ruch #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268830418956169218"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "\u0106wicz regularnie, 5 razy w tygodniu przez 30 minut Aktywno\u015b\u0107 ruchowa to element prawid\u0142owego stylu \u017cycia Wi\u0119cej https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Ruch #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268875220007284741"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Z obowi\u0105zku utrzymania 2-metrowego dystansu wy\u0142\u0105czeni s\u0105: Rodzice z dzie\u0107mi wymagaj\u0105cymi opieki (do 13. roku \u017cycia) Osoby wsp\u00f3lnie mieszkaj\u0105ce Osoby niepe\u0142nosprawne Osoby, kt\u00f3re zas\u0142aniaj\u0105 usta i nos #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268905416475410440"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268799799140237312"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 129 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (81), ma\u0142opolskiego (15), opolskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (7), podlaskiego (6), pomorskiego (3), wielkopolskiego (3), kujawsko-pomorskiego (2), zachodniopomorskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268816796678860802"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 25 177/1 127 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268816799765848065"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 18,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268867737889144832"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 233 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (96), mazowieckiego (58), \u0142\u00f3dzkiego (47), dolno\u015bl\u0105skiego (13), ma\u0142opolskiego (12), podlaskiego (2), lubelskiego (1), lubuskiego (1), pomorskiego (1),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268930110763274241"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 25 410/1 137 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1268930113032290306"
            }
        ]
    },
    "2020-06-06": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Ewizyta: dost\u0119pna 24 godziny na dob\u0119, w niedziel\u0119 i \u015bwi\u0119ta. Wystarczy wype\u0142ni\u0107 formularz online https://bit.ly/E_wizyta",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269139455723659266"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zas\u0142aniaj usta i nos lub zachowaj dystans spo\u0142eczny Maseczki s\u0105 konieczne http://m.in.: w sklepach, ko\u015bcio\u0142ach, komunikacji. #Koronawirus #ZachowajDystans",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269282902170206210"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269162356145377282"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 259 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego 195 (z czego 190 KWK Zofi\u00f3wka), opolskiego (14), wielkopolskiego (13), dolno\u015bl\u0105skiego (13), ma\u0142opolskiego (12), pomorskiego (3), lubelskiego (3), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (3) i podlaskiego (3).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269181144794378240"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 25 669/1 143 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269181147101233152"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269230745131810821"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 317 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (156, wszyscy z KWK Zofi\u00f3wka), \u0142\u00f3dzkiego (62), mazowieckiego (47), wielkopolskiego (27), ma\u0142opolskiego (10), dolno\u015bl\u0105skiego (7), opolskiego (5), podkarpackiego (1),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269292325748047872"
            }
        ]
    },
    "2020-06-07": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u015bli w zat\u0142oczonej przestrzeni nie mo\u017cesz utrzyma\u0107 odpowiedniego dystansu, musisz zas\u0142oni\u0107 usta i nos! Wychodz\u0105c na zewn\u0105trz miej maseczk\u0119 zawsze przy sobie ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269516942399815680"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269524494563115008"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 263 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (217, wszyscy z KWK Zofi\u00f3wka), podlaskiego (12), opolskiego (8), wielkopolskiego (8), ma\u0142opolskiego (7), dolno\u015bl\u0105skiego (4), lubelskiego (4), lubuskiego (2), zachodniopomorskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269539718007570434"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 18,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269592743740944384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 312 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u0142\u00f3dzkiego (119), \u015bl\u0105skiego (108, rodziny g\u00f3rnik\u00f3w), mazowieckiego (36), ma\u0142opolskiego (25), podlaskiego (9), wielkopolskiego (6), dolno\u015bl\u0105skiego (4), lubelskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269653883997114377"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 26 561/1 157 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269653887960711170"
            }
        ]
    },
    "2020-06-08": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @MAPGOVPL: 3-tygodniowe postojowe pozwoli przeci\u0105\u0107 transmisj\u0119. Jednocze\u015bnie ca\u0142y czas b\u0119dziemy bada\u0107 pracownik\u00f3w kopal\u0144, w kt\u00f3rych ryzyko wyst\u0105pienia #koronawirus jest najwi\u0119ksze.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269900290469363723"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @MAPGOVPL: Spodziewamy si\u0119 100-200 wynik\u00f3w na dob\u0119. W innych wojew\u00f3dztwach sytuacj\u0119 mamy opanowan\u0105.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269900777901961216"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Dzi\u0119ki #ewizyta mo\u017cesz: Skonsultowa\u0107 niepokoj\u0105ce objawy lub z\u0142e samopoczucie Zapyta\u0107 o dawkowanie leku Otrzyma\u0107 porad\u0119 medyczn\u0105 Om\u00f3wi\u0107 wyniki bada\u0144, np. poziomu cukru czy ci\u015bnienia Otrzyma\u0107 #erecepta na leki, kt\u00f3re stale przyjmujesz w przewlek\u0142ej chorobie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269992580567035905"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270032841875881985"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269886880839094272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @MAPGOVPL: Na \u015al\u0105sku mamy 60 proc. wolnych \u0142\u00f3\u017cek i ponad 85 proc. wolnych respirator\u00f3w. Osoby z ognisk, g\u00f3rnicy przechodz\u0105 chorob\u0119 \u0142agodnie. Przypadki na \u015al\u0105sku to przypadki z ognisk. Nie ma transmisji poziomej.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269898298296619008"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @MAPGOVPL: Przeprowadzili\u015bmy ponad 50 tys. bada\u0144 w\u015br\u00f3d g\u00f3rnik\u00f3w. St\u0105d du\u017ca liczba pozytywnych przypadk\u00f3w. Nikt na tak\u0105 skal\u0119 bada\u0144 nie prowadzi\u0142.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269898382211940354"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 219 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (151), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (40), opolskiego (8), wielkopolskiego (7), dolno\u015bl\u0105skiego (6), podkarpackiego (3), lubelskiego (1), ma\u0142opolskiego (1), podlaskiego (1) i warmi\u0144sko-mazurskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269904203058761729"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1269955056813604865"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 380 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (175), \u0142\u00f3dzkiego (77), mazowieckiego (74), ma\u0142opolskiego (29), dolno\u015bl\u0105skiego (10), wielkopolskiego (6), podlaskiego (5), podkarpackiego (2), kujawsko-pomorskiego (1), opolskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270015681606619140"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 27 160/1 166 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270015684068728836"
            }
        ]
    },
    "2020-06-09": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @CDT_WAW: Nowe technologie wspomagaj\u0105 lekarzy w codziennej pracy. Aplikacja #ProteGO Safe jest kolejnym wsparciem dla s\u0142u\u017cby zdrowia. Kluczowe w walce z epidemi\u0105 jest zdiagnozowanie kto jest chory i z kim mia\u0142 kontakt.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270292656489467904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Systematyczna aktywno\u015b\u0107 fizyczna zmniejsza ryzyko wielu chor\u00f3b i wspomaga leczenie 26 przewlek\u0142ych schorze\u0144 Wi\u0119cej https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Ruch #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270339864907653121"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270249268725510144"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 205 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (126), ma\u0142opolskiego (26), podlaskiego (15), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (14), opolskiego (6), pomorskiego (5), dolno\u015bl\u0105skiego (4), lubelskiego (4), lubuskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270264942856474624"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 27 365/1 172 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270264945628844032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 17 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270317217675005952"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270324765316780033"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 195 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (80), \u0142\u00f3dzkiego (45), ma\u0142opolskiego (17), wielkopolskiego (13), \u015bl\u0105skiego (11), podkarpackiego (11), dolno\u015bl\u0105skiego (8), zachodniopomorskiego (5), opolskiego (4) i lubuskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270378161461698562"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Ze wzgl\u0119du na 2 zdublowane przypadki zgon\u00f3w z Warszawy i Kozienic z 6.06.2020 r., odejmujemy je z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 27 560/1 183 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270378163860918274"
            }
        ]
    },
    "2020-06-10": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ministerstwo Zdrowia w reakcji na tre\u015b\u0107 materia\u0142\u00f3w pt. \u201eRespiratory od handlarza broni\u0105 to widmo\u201d, zwraca si\u0119 do redaktor\u00f3w naczelnych Gazety Wyborczej i portalu http://Wyborcza.pl o publikacj\u0119 poni\u017cszych sprostowa\u0144. https://bit.ly/&#x17B;&#x105;danieSprostowania ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270632203551154177"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od jutra (11/06) zmieniamy formu\u0142\u0119 raportowania danych. Informacje o hospitalizacjach i liczbie test\u00f3w b\u0119dziemy przekazywali ka\u017cdego dnia o godz. 10:00. Dane o zaka\u017ceniach i zgonach b\u0119dziemy raportowa\u0107 raz dziennie o godz. 10:30. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270682128385298433"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkim uczestnikom jutrzejszych procesji przypominamy o obowi\u0105zuj\u0105cych zasadach bezpiecze\u0144stwa Zachowuj dystans spo\u0142eczny lub zas\u0142aniaj usta i nos #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270687156802129921"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270611657090187266"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 108 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (54), opolskiego (13), ma\u0142opolskiego (10), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (9), pomorskiego (5), wielkopolskiego (5), zachodniopomorskiego (4), kujawsko-pomorskiego (3), podlaskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270627575816167425"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 27 668/1 191 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270627577993080832"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270679603535888384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 27 842/1 206 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270741744230043649"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 174 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (85), \u0142\u00f3dzkiego (38), \u015bl\u0105skiego (22), ma\u0142opolskiego (10), podlaskiego (8), podkarpackiego (5), dolno\u015bl\u0105skiego (2), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (2), wielkopolskiego (1) i zachodniopomorskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270741741969330176"
            }
        ]
    },
    "2020-06-11": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jest po godzinach pracy przychodni, \u015bwi\u0119to lub z innego powodu nie mo\u017cesz skontaktowa\u0107 si\u0119 z lekarzem? Wype\u0142nij formularz online i zarejestruj si\u0119 na #ewizyta https://bit.ly/E_wizyta",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270958945872621568"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus (10 czerwca br.): - liczba zaj\u0119tych \u0142\u00f3\u017cek COVID-19: 1700; - liczba zaj\u0119tych respirator\u00f3w: 75; - liczba os\u00f3b obj\u0119tych kwarantann\u0105 88 074; - liczba os\u00f3b obj\u0119tych nadzorem sanitarno-epidemiologicznym 18 234; - liczba os\u00f3b, kt\u00f3re wyzdrowia\u0142y 13 696.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270992653547683840"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 28 201/1 215 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270996892919517189"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 359 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (157), \u0142\u00f3dzkiego (73), mazowieckiego (54), wielkopolskiego (27), dolno\u015bl\u0105skiego (10), ma\u0142opolskiego (9), podlaskiego (9), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5), warmi\u0144sko-mazurskiego (4), opolskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270996889937346560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 19,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1270998636189691904"
            }
        ]
    },
    "2020-06-12": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Systematyczne \u0107wiczenia to najlepsze lekarstwo na choroby cywilizacyjne: zapobiega http://m.in. oty\u0142o\u015bci, cukrzycy, schorzeniom uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia zwi\u0119ksza odporno\u015b\u0107 organizmu poprawia samopoczucie https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Ruch #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271321332928692224"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Proste sposoby na aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105: zrezygnuj z windy chod\u017a na zakupy, zamiast je\u017adzi\u0107 autem wysiadaj przystanek wcze\u015bniej pracuj\u0105c przy komputerze, nastawiaj alarm co godzin\u0119, aby wykona\u0107 kilka \u0107wicze\u0144 https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Ruch #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271427034909196288"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271351532748001281"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 376 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (138), \u0142\u00f3dzkiego (90), mazowieckiego (68), podlaskiego (17), ma\u0142opolskiego (13), wielkopolskiego (12), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (11), opolskiego (9), podkarpackiego (8), kujawsko-pomorskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271359407188856832"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271366632581943297"
            }
        ]
    },
    "2020-06-13": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zaplanuj d\u0142ugie \u017cycie zacznij od systematycznych \u0107wicze\u0144! Wybierz proste aktywno\u015bci, takie jak: rower czy spacer \u0107wiczenia si\u0142owe Wi\u0119cej https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271683721578479618"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Rozpocznij zmian\u0119 trybu \u017cycia od regularnych i kr\u00f3tkich \u0107wicze\u0144. Wi\u0119cej https://bit.ly/PD&#x17B;_Aktywno&#x15B;&#x107; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Ruch #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271789416382595074"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271713918784696320"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 440 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (209), mazowieckiego (66), \u0142\u00f3dzkiego (37), wielkopolskiego (24), ma\u0142opolskiego (18), opolskiego (18), dolno\u015bl\u0105skiego (17), podkarpackiego (16), podlaskiego (9), zachodniopomorskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271721850058530816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 18,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1271729019508019200"
            }
        ]
    },
    "2020-06-14": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzisiaj #\u015awiatowyDzie\u0144Krwiodawcy Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy oddaj\u0105c krew, ratuj\u0105 komu\u015b \u017cycie #TwojaKrewMoje\u017bycie #CzerwonaNitka #OddajKrew",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272046110639632384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Z okazji \u015awiatowego Dnia Krwiodawcy sk\u0142adam wyrazy wdzi\u0119czno\u015bci wszystkim, kt\u00f3rzy wspieraj\u0105 honorowe krwiodawstwo i dziel\u0105 si\u0119 z potrzebuj\u0105cymi bezcennym darem, jakim jest krew ratuj\u0105ca \u017cycie - minister @SzumowskiLukasz. https://bit.ly/&#x15A;DK_&#x17B;yczeniaMinistra #TwojaKrewMoje\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272061207181053952"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272076308579790852"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 375 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (160), mazowieckiego (52), \u0142\u00f3dzkiego (39), podlaskiego (23), podkarpackiego (20), ma\u0142opolskiego (16), wielkopolskiego (14), lubelskiego (13), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (13),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272083919303839744"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 19,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272091406169976833"
            }
        ]
    },
    "2020-06-15": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pierwsi pacjenci wyjad\u0105 ju\u017c dzi\u015b na leczenie uzdrowiskowe. Warto jednak pami\u0119ta\u0107 o nowych zasadach pobytu w zwi\u0105zku z #koronawirus. Odsy\u0142amy do najwa\u017cniejszych pyta\u0144 i odpowiedzi przygotowanych przez @NFZ_Centrala http://bit.ly/SanatoriaFAQ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272408497536356352"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " 15 czerwca obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Praw Os\u00f3b Starszych Wspierajmy senior\u00f3w pami\u0119taj\u0105c o ich potrzebach ka\u017cdego dnia ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272468896348614661"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ka\u017cdy senior, kt\u00f3ry uko\u0144czy\u0142 75 lat, ma prawo do: bezp\u0142atnych lek\u00f3w znajduj\u0105cych si\u0119 w tzw. wykazie #Leki75Plus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272544394370068481"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272559496280395776"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272438698542395393"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 396 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (188), \u0142\u00f3dzkiego (73), mazowieckiego (56), wielkopolskiego (17), podkarpackiego (14), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (14), podlaskiego (13), ma\u0142opolskiego (9), opolskiego (8), zachodniopomorskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272446448718827520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 29 788/1 256 wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272446451017232386"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 13,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272453797571411970"
            }
        ]
    },
    "2020-06-16": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Sprawd\u017a komu przys\u0142uguje leczenie w sanatoriach po czerwca. @NFZ_Centrala http://bit.ly/SanatoriaFAQ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272770883862609920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zastanawiasz si\u0119, o czym musisz pami\u0119ta\u0107 przed wyjazdem do uzdrowiska? Sprawd\u017a najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania i rozwiej swoje w\u0105tpliwo\u015bci @NFZ_Centrala http://bit.ly/SanatoriaFAQ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272831533276188672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ponad 3 mln senior\u00f3w skorzysta\u0142o ju\u017c z darmowych lek\u00f3w w ramach programu #Leki75Plus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272906779798708226"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272801085988564995"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 407 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (216), \u0142\u00f3dzkiego (62), mazowieckiego (36), podkarpackiego (13), ma\u0142opolskiego (12), dolno\u015bl\u0105skiego (11), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (11), lubelskiego (9), opolskiego (8), wielkopolskiego (8),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272809770894974976"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 19,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272816184665296896"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1272876581220990976"
            }
        ]
    },
    "2020-06-17": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Z obowi\u0105zku zas\u0142aniania ust i nosa, korzystania z r\u0119kawiczek jednorazowych zwolnione s\u0105 osoby, kt\u00f3re nie mog\u0105 ich zak\u0142ada\u0107 ze wzgl\u0119du na: stan zdrowia zaburzenia rozwoju, psychiczne niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107 intelektualn\u0105 trudno\u015bci z samodzielnym ich za\u0142o\u017ceniem i zdj\u0119ciem",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273133271707246594"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " 15 czerwca sanatoria wznowi\u0142y swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Aby zapewni\u0107 wszystkim kuracjuszom bezpieczne warunki pobytu, ka\u017cdy przed wyjazdem musi zosta\u0107 przebadany na obecno\u015b\u0107 #koronawirus. @NFZ_Centrala Zobacz jak wygl\u0105da procedura ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273223870971965445"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Blisko 250 mln z\u0142 z #FunduszeEuropejskie przeznaczymy na projekt, kt\u00f3ry zapewni wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo pacjentom i personelowi zak\u0142ad\u00f3w opieku\u0144czo-leczniczych, dom\u00f3w pomocy spo\u0142ecznej, zak\u0142ad\u00f3w piel\u0119gnacyjno-opieku\u0144czych i hospicj\u00f3w na czas COVID-19. ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273238970738937858"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Nie bagatelizuj swoich objaw\u00f3w. Je\u015bli: Twoje samopoczucie jest pogorszone kaszlesz kichasz masz podwy\u017cszon\u0105 temperatur\u0119 #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273269173653659648"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273163470742011904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 506 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (209), \u0142\u00f3dzkiego (64), mazowieckiego (57), dolno\u015bl\u0105skiego (36), ma\u0142opolskiego (23), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (22), podkarpackiego (19), podlaskiego (18), wielkopolskiego (12), lubelskiego (11),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273171799417794560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273178674066591749"
            }
        ]
    },
    "2020-06-18": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podczas zakup\u00f3w zadbaj o bezpiecze\u0144stwo swoje i innych. #koronawirus #ZachowajDystans",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273495661833527297"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Spraw by Twoje zakupy by\u0142y bezpieczne dla Ciebie i innych: zr\u00f3b list\u0119 zakup\u00f3w na zakupy zabierz swoj\u0105 torb\u0119 lub koszyk dezynfekuj r\u0119ce przed wej\u015bciem od sklepu korzystaj z r\u0119kawiczek jednorazowych zas\u0142aniaj usta i nos wybieraj p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowe #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273503209642999808"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zmiany w organizacji test\u00f3w tzw. #DriveThru #Koronawirus Wi\u0119cej https://bit.ly/ZmianyDriveThru",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273610171693117440"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273525863552700422"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 314 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (88), \u0142\u00f3dzkiego (75), mazowieckiego (44), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (18), podlaskiego (13), ma\u0142opolskiego (12), podkarpackiego (12), dolno\u015bl\u0105skiego (11), kujawsko-pomorskiego (11),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273536024027766786"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 31 015/1 316 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273536027471360000"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 23,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273540959318368256"
            }
        ]
    },
    "2020-06-19": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dni w izolacji mog\u0105 by\u0107 monotonne. Zadbaj o to, by ten czas wykorzysta\u0107 jak najlepiej. Oto kilka dobrych praktyk, kt\u00f3re mo\u017cesz zastosowa\u0107 w codziennym \u017cyciu #koronawirus ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273858050575630336"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wspieraj osoby w kwarantannie i chorych Pami\u0119taj, \u017ce osoby, kt\u00f3re zako\u0144czy\u0142y izolacj\u0119 i leczenie, nie zara\u017caj\u0105 wirusem i kontakt z nimi jest bezpieczny! #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273963746524889088"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/2) Minister Zdrowia, prof. @SzumowskiLukasz przekaza\u0142 dzi\u015b do @PanstwKomWyb rekomendacje w sprawie przeprowadzenia wybor\u00f3w wy\u0142\u0105cznie w formie korespondencyjnej w dw\u00f3ch gminach, w kt\u00f3rych tzw. wska\u017anik zapadalno\u015bci przekracza 100 na 10 000 mieszka\u0144c\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273996009874522117"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 352 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (91), mazowieckiego (84), \u0142\u00f3dzkiego (63), lubelskiego (15), podlaskiego (14), dolno\u015bl\u0105skiego (13), ma\u0142opolskiego (13), podkarpackiego (13), wielkopolskiego (11), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (11),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273892534549430272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jednocze\u015bnie informujemy, \u017ce ze statystyk odejmujemy 51 zdublowanych przypadk\u00f3w przez WSSE Katowice. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 31 316/1 334 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273892537951027200"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273910897635778561"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 26,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273912153846800386"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/2) S\u0105 to gminy Baran\u00f3w (woj. wielkopolskie) oraz Marklowice (woj. \u015bl\u0105skie). Obie gminy nale\u017c\u0105 do powiat\u00f3w, w kt\u00f3rych notujemy wysoki wska\u017anik liczby aktywnych przypadk\u00f3w, tj. powiatu k\u0119pi\u0144skiego oraz powiatu wodzis\u0142awskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1273996011019612160"
            }
        ]
    },
    "2020-06-20": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Chro\u0144 dzieci przed stresuj\u0105cymi je informacjami dotycz\u0105cymi epidemii. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274220435056582657"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pozostaj\u0105c w izolacji chronisz siebie i innych #Koronawirus #ZachowajDystans",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274326134101086209"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274250637539184640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 309 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (114), mazowieckiego (52), \u0142\u00f3dzkiego (44), ma\u0142opolskiego (23), podlaskiego (15), dolno\u015bl\u0105skiego (13), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (11), wielkopolskiego (8), podkarpackiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274258991502315520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jednocze\u015bnie informujemy, \u017ce ze wzgl\u0119du na zdublowanie przez WSSE Olsztyn 5 przypadk\u00f3w zaka\u017ce\u0144 z 16 i 17 czerwca 2020 r., odejmujemy je ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 31 620/1 346 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274258995478515712"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274265734755966976"
            }
        ]
    },
    "2020-06-21": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Odczuwasz niepok\u00f3j i napi\u0119cie zwi\u0105zane ze spo\u0142eczn\u0105 izolacj\u0105 rozmawiaj z innymi o tym, co Ci\u0119 niepokoi podtrzymuj kontakty spo\u0142eczne w razie kryzysu skorzystaj z pomocy specjalisty http://www.gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274582824289316864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podczas epidemii zrezygnuj lub ogranicz spo\u017cycie alkoholu Alkohol os\u0142abia Twoj\u0105 odporno\u015b\u0107 i zwi\u0119ksza podatno\u015b\u0107 na choroby #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274688522302058496"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274613024276443136"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 311 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (128), \u0142\u00f3dzkiego (43), mazowieckiego (39), ma\u0142opolskiego (16), podlaskiego (15), opolskiego (14), podkarpackiego (13), pomorskiego (12), lubelskiego (11), wielkopolskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274620691850113024"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,4 tys. test\u00f3w na #koronawius.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274628122554650624"
            }
        ]
    },
    "2020-06-22": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Leczysz si\u0119 onkologicznie? To nie czas na przerywanie podj\u0119tego leczenia. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Czytaj wi\u0119cej https://bit.ly/ApelDoPacjent&#xF3;wOnkologicznych",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275005609457233920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zestawienie liczby nowych zaka\u017ce\u0144 i wyzdrowie\u0144. #koronawirus (dane 20-22/06)",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275016378173587456"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Prowadzisz dzia\u0142ania prozdrowotne w swojej firmie? We\u017a udzia\u0142 w programie MZ i zdob\u0105d\u017a tytu\u0142 #PracoDawcaZdrowia. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie Wi\u0119cej https://bit.ly/PracoDawcaZdrowia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275050910574493697"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275081114596540416"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Co roku raka prostaty diagnozuje si\u0119 u ponad 16 tys. m\u0119\u017cczyzn w Polsce. Pami\u0119taj Badaj si\u0119 regularnie. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275096206591561730"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Regularne badania profilaktyczne s\u0105 kluczowe w walce z nowotworami. Pami\u0119taj Ryzyko zachorowania wzrasta wraz z wiekiem. #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275111311442161666"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274975410938187776"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 296 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (130), \u0142\u00f3dzkiego (48), mazowieckiego (33), podlaskiego (23), wielkopolskiego (19), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (15), podkarpackiego (8), ma\u0142opolskiego (6), lubelskiego (5), dolno\u015bl\u0105skiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274983801500971009"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 32 227/1 359 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274983803828809729"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1274991691183816704"
            }
        ]
    },
    "2020-06-23": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " 23 czerwca obchodzimy dzie\u0144 Ojca! W ten szczeg\u00f3lny dzie\u0144 przypominamy wszystkim panom jak wa\u017cne s\u0105 badania profilaktyczne ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275307599336927233"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wczesne wykrycie nowotworu daje wi\u0119ksze szanse na wyleczenie. Pami\u0119taj o badaniach profilaktycznych Wi\u0119cej https://bit.ly/ProstataProfilaktyka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275398195452030976"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zadbaj o regularn\u0105 kontrol\u0119 swojego stanu zdrowia Wi\u0119cej https://bit.ly/ProstataProfilaktyka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275458600354238464"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275337799198142464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 300 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (129), \u0142\u00f3dzkiego (40), mazowieckiego (40), wielkopolskiego (27), pomorskiego (19), dolno\u015bl\u0105skiego (10), podlaskiego (10), podkarpackiego (8), opolskiego (5), lubelskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275345469493968896"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275352900428939266"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " czerwca obchodzimy Og\u00f3lnopolski Dzie\u0144 \u015awiadomo\u015bci Raka Prostaty. To doskona\u0142a okazja, \u017ceby porozmawia\u0107 z naszymi ojcami o zdrowiu i profilaktyce Wi\u0119cej https://bit.ly/ProstataProfilaktyka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275367997029449728"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275413298775810048"
            }
        ]
    },
    "2020-06-24": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " 24 czerwca - \u015awiatowym Dniem Chorych na Osteoporoz\u0119. Zadbaj o zdrowe i mocne ko\u015bci ju\u017c dzi\u015b ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275678976103628806"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " 120 tys. z\u0142ama\u0144 rocznie spowodowanych jest przez #osteoporoza. Jak jej zapobiega\u0107 stosuj diet\u0119 bogat\u0105 w wap\u0144 i witamin\u0119 D b\u0105d\u017a aktywny fizycznie unikaj u\u017cywek",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275730386992033792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Na #osteoporoza cz\u0119\u015bciej choruj\u0105 ni\u017c . W grupie ryzyka s\u0105 g\u0142\u00f3wnie osoby: w podesz\u0142ym wieku w\u0105t\u0142ej budowy cia\u0142a ze z\u0142ym stanem zdrowia z przebytymi z\u0142amaniami Sprawd\u017a, czy Ty te\u017c jeste\u015b w tej grupie ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275775683629735936"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275700189676748800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 294 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (108), \u0142\u00f3dzkiego (39), mazowieckiego (33), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (21), wielkopolskiego (17), podlaskiego (13), podkarpackiego (12), dolno\u015bl\u0105skiego (11), warmi\u0144sko-mazurskiego (10), opolskiego (9),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275713605477040130"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1275715366191280128"
            }
        ]
    },
    "2020-06-25": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Rak p\u0142uc, nowotwory i udar to tylko kilka najcz\u0119stszych chor\u00f3b, kt\u00f3re s\u0105 wynikiem palenia papieros\u00f3w. Nie zwlekaj, rzu\u0107 palenie ju\u017c teraz #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276032375567388675"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czy wiesz, \u017ce dym tytoniowy zawiera oko\u0142o 7 tys. zwi\u0105zk\u00f3w chemicznych, z czego 70 rakotw\u00f3rczych? Rzu\u0107 palenie #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276092773221797889"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Co 4. doros\u0142y Polak pali papierosy. Do\u0142\u0105cz do grupy wolnej od na\u0142ogu tytoniowego #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #RakP\u0142uca #NSO #StopFejkFriends",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276138074855157761"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276062573834588161"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 298 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (125), \u0142\u00f3dzkiego (39), mazowieckiego (29), opolskiego (23), podlaskiego (14), podkarpackiego (12), ma\u0142opolskiego (11), wielkopolskiego (9), kujawsko-pomorskiego (8), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (8),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276071207964639234"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 25,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276077673983467521"
            }
        ]
    },
    "2020-06-26": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " 26 czerwca to Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Zapobiegania Narkomanii. Masz problem z uzale\u017cnieniem i potrzebujesz wsparcia Skorzystaj z telefonu zaufania ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276394763625697281"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dopalacze s\u0105 niebezpieczne dla zdrowia i \u017cycia cz\u0142owieka. Zawieraj\u0105 niebezpieczne substancje, nielegalne \u015brodki i zanieczyszczenia. Rocznie odnotowuje si\u0119 setki zatru\u0107 dopalaczami, kt\u00f3re w cz\u0119\u015bci przypadk\u00f3w ko\u0144cz\u0105 si\u0119 \u015bmierci\u0105 ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276455161259573248"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ka\u017cda substancja psychoaktywna mo\u017ce uzale\u017cni\u0107. Marihuana negatywnie wp\u0142ywa na kom\u00f3rki nerwowe, w szczeg\u00f3lno\u015bci rozwijaj\u0105cego si\u0119 m\u00f3zgu u ludzi m\u0142odych ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276485360252588033"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " % zaka\u017conych #koronawirus wyzdrowia\u0142o.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276495504159973376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Kto\u015b z Twoich bliskich potrzebuje wsparcia, by zerwa\u0107 z uzale\u017cnieniem? Sprawd\u017a, gdzie szuka\u0107 pomocy http://www.narkomania.org.pl/baza-placowek/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276546009233977345"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276424964757954561"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 285 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (96), mazowieckiego (45), wielkopolskiego (35), \u0142\u00f3dzkiego (20), dolno\u015bl\u0105skiego (18), ma\u0142opolskiego (17), podlaskiego (15), podkarpackiego (14), warmi\u0144sko-mazurskiego (9),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276432734160904192"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Z uwagi na pi\u0119\u0107 b\u0142\u0119dnie zaraportowanych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia przez WSSE \u0141\u00f3d\u017a oraz cztery przez WSSE Warszawa, odejmujemy je ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 33 395/1 429 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276432738065747968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276440065300979712"
            }
        ]
    },
    "2020-06-27": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podstawowe zasady bezpiecze\u0144stwa w lokalach wyborczych #BezpieczneWybory Szczeg\u00f3\u0142y https://bit.ly/WytyczneWybory",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276757150413381633"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W Polsce na r\u00f3\u017cnego rodzaju przeszczepienie oczekuje ponad 5 tys. chorych. Podejmij \u015bwiadom\u0105 decyzj\u0119 o byciu dawc\u0105, a o swojej woli poinformuj najbli\u017cszych. Dowiedz si\u0119 najwa\u017cniejszych informacji na temat przeszczep\u00f3w http://www.zgodanazycie.pl",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276832651026984960"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276787352984334336"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 319 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (81), \u0142\u00f3dzkiego (49), wielkopolskiego (48), mazowieckiego (41), opolskiego (21), podkarpackiego (18), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (14), lubelskiego (10), ma\u0142opolskiego (10), podlaskiego (9),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276795903458803713"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 22,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276802451555840002"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Po rozmowach @SzumowskiLukasz z MinZdro @adamvojtechano: Syt. epidemiologiczna w s\u0105siednim woj. \u015bl\u0105skim, w znacznie si\u0119 poprawia. Planujemy z\u0142agodzi\u0107 \u015brodki graniczne od przysz\u0142ego tygodnia. Po powrocie z tego obszaru ujemny test lub 14-dniowa kwarantanna nie b\u0119d\u0105 potrzebne.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1276818076143685633"
            }
        ]
    },
    "2020-06-28": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Na podstawie raportu WSSE w Warszawie odejmujemy jeden zgon z 15.04.2020 65-letniej pacjentki z Radomia. Badanie nie potwierdzi\u0142o zaka\u017cenia SARS-CoV-2, kt\u00f3re zosta\u0142o wcze\u015bniej rozpoznane na podstawie objaw\u00f3w klinicznych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277157419160948737"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277149738035343360"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 193 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (32), \u015bl\u0105skiego (30), \u0142\u00f3dzkiego (26), opolskiego (19), podlaskiego (19), ma\u0142opolskiego (18), podkarpackiego (14), lubelskiego (10), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (10), pomorskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277157416963055616"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 33 907/1 438 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277157420284993536"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 24 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277164839903920130"
            }
        ]
    },
    "2020-06-29": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od soboty mamy wi\u0119cej przypadk\u00f3w os\u00f3b, kt\u00f3re wyzdrowia\u0142y ni\u017c nowych zaka\u017ce\u0144. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277572524746977280"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane dot. wykonanych test\u00f3w na #koronawirus w podziale na wojew\u00f3dztwa. https://bit.ly/TestyWojew&#xF3;dztwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277632922913320960"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277512124596736000"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 34 154/1 444 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277519920151113728"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 247 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (78), wielkopolskiego (31), mazowieckiego (27), \u0142\u00f3dzkiego (21), podlaskiego (17), ma\u0142opolskiego (16), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (14), podkarpackiego (12), pomorskiego (9), lubelskiego (9),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277519918028775424"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 5,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277527227203231745"
            }
        ]
    },
    "2020-06-30": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Warzywa i owoce s\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142em b\u0142onnika i witamin, dlatego warto je\u015b\u0107 ich jak najwi\u0119cej Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277844316103168001"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Spo\u017cycie owoc\u00f3w i warzyw znacznie obni\u017ca ryzyko zachorowania na nowotwory z\u0142o\u015bliwe i choroby sercowo-naczyniowe. Wi\u0119cej https://bit.ly/RuchDieta_PD&#x17B; #Planuj\u0119D\u0142ugie\u017bycie #Dieta #NSO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277965112498728960"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277874517885325312"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 239 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (84), ma\u0142opolskiego (44), wielkopolskiego (26), mazowieckiego (21), podlaskiego (20), \u0142\u00f3dzkiego (17), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (6), kujawsko-pomorskiego (3), lubuskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277882299808448512"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 21,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277889613760278530"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #Koronawirus w Europie. Liczba zgon\u00f3w na 1 mln mieszka\u0144c\u00f3w spowodowana koronawirusem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1277934915485528064"
            }
        ]
    }
}