{
    "2020-03-01": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzi\u015b zostaj\u0105 zniesione limity na porady pierwszorazowe w czterech specjalno\u015bciach: neurologii, endokrynologii, ortopedii, kardiologii. Wi\u0119cej http://bit.ly/nielimitowane_wizyty",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234048230410686464"
            }
        ],
        "relevant": []
    },
    "2020-03-02": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przegl\u0105d Prasy @DGPrawna wywiad z min. @SzumowskiLukasz o gotowo\u015bci s\u0142u\u017cb med. w przypadku zaka\u017ce\u0144 #koronawirus @rzeczpospolita o programie #ProfilaktykaPlus @GPCodziennie o koronawirusie poza Polsk\u0105 @Rzeczpospolita gdyby koronawirus by\u0142 w Polsce wyszed\u0142by w badaniach",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234414604861820928"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Program #ProfilaktykaPlus to odpowied\u017a na problemy zdrowotne Polak\u00f3w: Cukrzyca, Choroby uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia, Nowotwory. Wi\u0119cej http://bit.ly/Profilaktyka_40Plus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234520089359110145"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Oto 5 najcz\u0119\u015bciej zadawanych pyta\u0144. Infolinia NFZ dot. #koronawirus 800 190 590",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234538964129681408"
            }
        ],
        "relevant": []
    },
    "2020-03-03": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ka\u017cda osoba, nawet nieubezpieczona, w przypadku podejrzenia zaka\u017cenia koronawirusem b\u0119dzie nieodp\u0142atnie diagnozowana.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234776489071140864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Mycie r\u0105k to skuteczny spos\u00f3b na ochron\u0119 przed zaka\u017ceniem koronawirusem. #profilaktyka #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234828370678091776"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234835829559889921"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u015bli Twoje r\u0119ce nie s\u0105 widocznie zabrudzone, cz\u0119sto przecieraj je chusteczkami do dezynfekcji, myj wod\u0105 i myd\u0142em lub u\u017cyj p\u0142ynu dezynfekcyjnego na bazie alkoholu. #profilaktyka #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234848504905859075"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Kiedy masz kaszel, katar i gor\u0105czk\u0119, unikaj bliskiego kontaktu z innymi osobami #profilaktyka #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234871153866313728"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Tak",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234882115180924931"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Bezpieczne zachowania w podr\u00f3\u017cy: ograniczaj kontakt z osobami, kt\u00f3re maj\u0105 gor\u0105czk\u0119 i kaszel. #profilaktyka #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234893804420751360"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1234881334448918529"
            }
        ]
    },
    "2020-03-04": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " O godzinie 8:00 w #MZ rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa dot. sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Polsce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235090756001386496"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy pierwszy przypadek zaka\u017cenia koronawirusem w Polsce. Wszystkie procedury zadzia\u0142a\u0142y prawid\u0142owo. Pacjent przebywa w Zielonej G\u00f3rze. Wszystkie osoby, kt\u00f3re mia\u0142y kontakt z zaka\u017conym pacjentem zosta\u0142y obj\u0119te kwarantann\u0105.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235100203432185856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235125575498502144"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka na obecno\u015b\u0107 #koronawirus wykonywana jest w ca\u0142ej Polsce ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235162038583914497"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " 800 190 590 Ca\u0142odobowa infolinia @NFZ_Centrala jak post\u0119powa\u0107 w przypadku podejrzenia zaka\u017cenia #koronawirus. Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235178270146076672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zachowaj zdrowie podczas podr\u00f3\u017cy. #profilaktyka Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235210891076890625"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Chro\u0144 innych przed zachorowaniem #profilaktyka Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235225991980732416"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Unikaj podr\u00f3\u017cy gdy masz gor\u0105czk\u0119 i kaszel #profilaktyka Wi\u0119cej informacji http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235244865753055233"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz wyst\u0105pi dzi\u015b w programie Go\u015b\u0107 Wiadomo\u015bci @WiadomosciTVP 19:57",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235263739496148993"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Jeste\u015bmy przygotowani na szerok\u0105 diagnostyk\u0119 dot. zaka\u017cenia #koronawirus. Obecnie mo\u017cemy przebada\u0107 dziennie 1200-1500 pr\u00f3bek.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235283039002992651"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235231660058259462"
            }
        ]
    },
    "2020-03-05": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235499713199136769"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ju\u017c ponad 8,5 tys. telefon\u00f3w w sprawie #koronawirus odebrali konsultanci infolinii 800 190 590. Oto najcz\u0119stsze pytania ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235513526745210885"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Polskie laboratoria mog\u0105 diagnozowa\u0107 do 2000 pr\u00f3bek na obecno\u015b\u0107 #koronawirus dziennie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235531724727160833"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Podstawowe zasady bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bci #profilaktyka Wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235575795692843009"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Stosuj zasady bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bci. Nie spo\u017cywaj mi\u0119sa z niepewnego \u017ar\u00f3d\u0142a. #profilaktyka Wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235598445022339073"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235591393399238657"
            }
        ]
    },
    "2020-03-06": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ju\u017c 13 laboratori\u00f3w w diagnozuje obecno\u015b\u0107 #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235872589874163712"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235888690813186048"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz podczas spotkania Rady #EPSCO w #Bruksela dotycz\u0105cej sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Europie. #koronawirus ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235892074211348480"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz podczas Rady #EPSCO: Musimy wdro\u017cy\u0107 d\u0142ugofalow\u0105 strategi\u0119 dzia\u0142ania przed skutkami takich przysz\u0142ych zdarze\u0144 jak #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235897080029351936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz w imieniu premiera @MorawieckiM podpisa\u0142 dokument w\u0142\u0105czaj\u0105cy Polsk\u0119 do ramowej umowy o wsp\u00f3lnych zakupach medycznych ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235913275038195713"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz po Radzie #EPSCO: Zaapelowa\u0142em do Komisji Europejskiej o stworzenie funduszu (na wz\u00f3r Funduszu Solidarno\u015bciowego), kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by by\u0107 wykorzystany podczas przysz\u0142ych zdrowotnych kryzys\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235929695637721088"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz po Radzie #EPSCO: Dzisiaj wiemy, \u017ce je\u015bli pojawi si\u0119 szczepionka na #koronawirus mechanizm dystrybucji zapewni nam do niej dost\u0119p.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235932660406644736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "O 16:30 rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa dot. sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Polsce. @jciesz @NIZP_PZH @GIS_gov",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235946753523953667"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy cztery nowe przypadki zaka\u017cenia koronawirusem. Wszyscy pacjenci s\u0105 pod opiek\u0105 medyczn\u0105. @WaldekKraska @NIZP_PZH",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235959394665410560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Zgodnie z procedur\u0105 s\u0142u\u017cby sanitarno-epidemiologiczne b\u0119d\u0105 dociera\u0107 do wszystkich os\u00f3b, z kt\u00f3rymi zaka\u017ceni mieli kontakt. @WaldekKraska @NIZP_PZH",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235959920966713346"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Wprowadzamy nowoczesne metody, takie jak #telemedycyna, \u017ceby pacjenci nie przychodzili do POZ. Apelujemy do pacjent\u00f3w, kt\u00f3rzy wracaj\u0105 z miejsc zagro\u017conych #koronawirus o monitorowanie swojego stanu zdrowia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235963027624779776"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1235969827438825473"
            }
        ]
    },
    "2020-03-07": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "O 12:30 rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa dot. sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Polsce. @SzumowskiLukasz",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236233346616827904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: mamy kolejny, sz\u00f3sty, przypadek zaka\u017cenia koronawirusem. Pacjent jest hospitalowany w szpitalu w Ostr\u00f3dzie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236259193797124096"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz: Wa\u017cne jest, by by\u0107 odpowiedzialnym podczas kwarantanny domowej. Prosz\u0119 nie nara\u017ca\u0107 innych na ryzyko. \u0141amanie kwarantanny mo\u017ce podlega\u0107 pod Kodeks karny. #koronawirus @WaldekKraska",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236261173240180737"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia \u015awiatowej Organizacji Zdrowia dot. p\u0142acenia got\u00f3wk\u0105 Wi\u0119cej informacji http://www.gov.pl/koronawirus #Koronawirus #Profilaktyka #WHO",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236275405436284928"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz wype\u0142nia kart\u0119 lokalizacji pasa\u017cera podczas wczorajszego lotu z #Bruksela.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236338262580645889"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236353914817126400"
            }
        ]
    },
    "2020-03-08": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b o godz. 13.25 w @TVP1 wydanie specjalne programu \"Operacja zdrowie\" po\u015bwi\u0119conego najwa\u017cniejszym informacjom o #koronawirus, z udzia\u0142em wiceministra @WaldekKraska, prof. Jaros\u0142awa Pinkasa @GIS_gov i prof. Andrzeja Horbana. Zapraszamy do ogl\u0105dania ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236572262330966022"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/2) Oboje s\u0105 w dobrym stanie. S\u0142u\u017cby sanitarno-epidemiologiczne docieraj\u0105 do wszystkich, kt\u00f3rzy mogli mie\u0107 kontakt z zaka\u017conymi. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b ju\u017c trafi\u0142a na kwarantann\u0119.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236628472639995904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Telefon to potencjalne \u017ar\u00f3d\u0142o chorobotw\u00f3rczych drobnoustroj\u00f3w #Koronawirus #Profilaktyka Wi\u0119cej informacji http://www.gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236637795369635840"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/3) Pacjentka to osoba w sile wieku, kt\u00f3ra by\u0142a na kwarantannie i trafi\u0142a z niej prosto do szpitala. Pacjent z Wroc\u0142awia to osoba starsza, po kontakcie z osob\u0105 blisk\u0105, kt\u00f3ra jest obecnie na hospitalizacji za granic\u0105.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236731649691443200"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Pacjent z Warszawy jest osob\u0105 m\u0142od\u0105, kt\u00f3ra wr\u00f3ci\u0142a w ostatnim czasie z W\u0142och. S\u0142u\u017cby sanitarno-epidemiologiczne lokalizuj\u0105 ju\u017c osoby z kontaktu z pacjentami i poddaj\u0105 je kwarantannie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236732237334396934"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236689913975840768"
            }
        ]
    },
    "2020-03-09": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz w Poranek @Radio_TOK_FM: W najbli\u017cszych dniach b\u0119dziemy mie\u0107 wzrost liczby zachorowa\u0144 - to w ka\u017cdym kraju wygl\u0105da podobnie. Zachowajmy spok\u00f3j, najwa\u017cniejsze, by\u015bmy stosowali si\u0119 do zalece\u0144 @GIS_gov. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236912184988512257"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W @MSWiA_GOV_PL trwa telekonferencja z wojewodami z udzia\u0142em ministra zdrowia @SzumowskiLukasz dot. bie\u017c\u0105cej sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w kraju. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236960095612919808"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @MSWiA_GOV_PL poruszy\u0142 kwesti\u0119 przekszta\u0142cania oddzia\u0142\u00f3w i szpitali na zaka\u017ane. Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 wojewodom na konieczno\u015b\u0107 egzekwowania kwarantanny i bie\u017c\u0105cego monitoringu os\u00f3b ni\u0105 obj\u0119tych. W nied\u0142ugim czasie musimy by\u0107 przygotowani na wzrost zachorowa\u0144.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236962824544563203"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "O 12:00 rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa dot. sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Polsce ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236965909245329408"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy potwierdzone 16 przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem. Oczekujemy przyrostu liczby zachorowa\u0144 w najbli\u017cszych dniach. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236972289247326214"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Apeluj\u0119 do wszystkich o bardzo du\u017c\u0105 wra\u017cliwo\u015b\u0107 i opiek\u0119 nad osobami starszymi. Osoby starsze prosz\u0119 o ograniczenie aktywno\u015bci, trzymanie si\u0119 z dala od potencjalnych miejsc, gdzie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do zaka\u017cenia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236974263942463488"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Wa\u017cne jest, \u017ceby nie opuszcza\u0107 miejsca kwarantanny. Chro\u0144my swoich bliskich, siebie i innych dooko\u0142a. Je\u015bli jeste\u015bmy w kwarantannie nie wychod\u017amy na zakupy, do sklepu itd. To jest zakazane. Apeluj\u0119 o zdrowy rozs\u0105dek.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236974810871336960"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Szpitale s\u0105 w pe\u0142nej gotowo\u015bci. Mamy plany powiekszenia bazy \u0142\u00f3\u017ckowej dwukrotnie, je\u015bli bedziemy tego potrzebowali.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236975840933666817"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pi\u0119\u0107 nowych przypadk\u00f3w z potwierdzeniem #koronawirus to pacjenci przebywaj\u0105cy w szpitalach: w Raciborzu (3 osoby), Krakowie i Wroc\u0142awiu.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236987832968916992"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Schemat post\u0119powania dla #POZ i #Ni\u015aOZ w 2 wersjach kolorystycznych do pobrania poni\u017cej #koronawirus http://bit.ly/Schemat_POZ_Ni&#x15A;OZ_K http://bit.ly/Schemat_POZ_Ni&#x15A;OZ_BW",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237013317778116608"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237023964033175553"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Rekomendacje dotycz\u0105ce udzia\u0142u w imprezach masowych i podr\u00f3\u017cowania. #koronawirus Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/GIS_rekomendacje",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237060581191909381"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237043464518488064"
            }
        ]
    },
    "2020-03-10": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237290794668773377"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237323034371010560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "O godzinie 14:00 rozpocznie si\u0119 konferencja Ministra Zdrowia \u0141ukasza Szumowskiego i Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji Jaros\u0142awa Szymczyka dot. zasad kwarantanny. @SzumowskiLukasz @PolskaPolicja",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237359975544033280"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy potwierdzone 3 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus. Jedna osoba w Warszawie i dwie w Cieszynie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237366146589954049"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: @PolskaPolicja w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze s\u0142u\u017cbami sanitarnymi, b\u0119dzie monitorowa\u0107 osoby, kt\u00f3re odbywaj\u0105 kwarantann\u0119 domow\u0105.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237366862448656384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zasady kwarantanny w zwi\u0105zku z #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://bit.ly/ZasadyKwarantanny",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237378707268022273"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pacjentka jest m\u0142oda, a jej stan jest dobry. W tej chwili mamy potwierdzonych 21 przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem w Polsce.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237418484927250433"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " \u200d \u200d Aby kontynuowa\u0107 leczenie, osoby przewlekle chore, nie musz\u0105 osobi\u015bcie odwiedza\u0107 lekarza. Po konsultacji telefonicznej lub poradzie online mo\u017cna otrzyma\u0107 #erecepta ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237422968399003648"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237425692645773313"
            }
        ]
    },
    "2020-03-11": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237644582621495299"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237658486659518464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237664051418796032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: \u017badne dzia\u0142ania administracyjne nie s\u0105 w stanie powstrzyma\u0107 rozprzestrzeniania si\u0119 wirusa. Kluczowe jest to jak dzia\u0142a spo\u0142ecze\u0144stwo.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237678030803394563"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Musimy odpowiedzialnie podej\u015b\u0107 do czasu kwarantanny. Apeluj\u0119 o rozwag\u0119, nawet gdy nie jeste\u015bmy w grupie ryzyka zaka\u017cenia #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237678380260175872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Apel do wszystkich, kt\u00f3rzy nie b\u0119d\u0105 przez najbli\u017csze dni chodzili do szko\u0142y i na uczelnie. To nie jest czas wolny. To czas kwarantanny naszego spo\u0142ecze\u0144stwa. To czas, kt\u00f3ry powinni\u015bmy sp\u0119dzi\u0107 w domu, by nie zaka\u017ca\u0107 innych. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237680472148316160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237734714007531521"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " \u200d \u200d Dzi\u0119ki #teleporada medyczna mo\u017cesz otrzyma\u0107: zalecenia #ezwolnienie #erecepta sugesti\u0119 bezpo\u015bredniej wizyty w plac\u00f3wce lub kontaktu ze stacj\u0105 sanitarno-epidemiologiczn\u0105, je\u015bli b\u0119dzie taka konieczno\u015b\u0107.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237785355610460160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237792676440936448"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 3 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237636589112655872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 2 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237734191300857856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237783309486301184"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 4 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237790884726480898"
            }
        ]
    },
    "2020-03-12": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka pod k\u0105tem koronawirusa.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237992187910139904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Diagnostyka pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238023799481798656"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia dla os\u00f3b zarz\u0105dzaj\u0105cych miejscami u\u017cyteczno\u015bci publicznej. #profilaktyka #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://www.gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238040913500344320"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238052046504366080"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "O 13:00 rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa dot. sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Polsce. @SzumowskiLukasz",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238067425393983488"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy pierwszy \u015bmiertelny przypadek wywo\u0142any przez #koronawirus. Pacjentka w wieku 56 lat mia\u0142a powa\u017cne problemy zdrowotne przed zaka\u017ceniem.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238073702358626305"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Wczoraj #WHO og\u0142osi\u0142o stan pandemii, dzisiaj zostanie wydane rozporz\u0105dzenie MZ dotycz\u0105ce wyst\u0105pienia w Polsce stanu zagro\u017cenia epidemicznego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238074637344522245"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Organizujemy sie\u0107 szpitali jednoimiennych, zaka\u017anych. W ka\u017cdym wojew\u00f3dztwie przynajmniej jeden. Szpitale b\u0119d\u0105 mia\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 hospitalizacji pod k\u0105tem koronawirusa i innych schorze\u0144.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238075641028845570"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Sk\u0142adam wyrazy ubolewania rodzinie i bliskim. Rodzina jest pod opiek\u0105 medyczn\u0105 a jej stan jest stabilny. Nie ma zagro\u017cenia \u017cycia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238076863282655232"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zasady kwarantanny w zwi\u0105zku z #koronawirus. http://gov.pl/web/koronawirus/do-pobrania",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238117544030015490"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Apel @lewy_official do kibic\u00f3w w sprawie #koronawirus. Wi\u0119cej na profilu http://bit.ly/RobertLewandowskiApel",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238137993594011648"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Materia\u0142y o #koronawirus do pobrania/wydruku i dalszego rozpowszechniania na stronie http://gov.pl/web/koronawirus/do-pobrania",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238147743018819586"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Apel Kamila Glika do kibic\u00f3w w sprawie #koronawirus. Wi\u0119cej na profilu http://bit.ly/KamilGlikApel",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238152648454483968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Apel @GrzegKrychowiak do kibic\u00f3w w sprawie #koronawirus. Wi\u0119cej na profilu http://bit.ly/GrzegorzKrychowiakApel",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238160690323566594"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 13 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237988881070514177"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/3) Potwierdzone wyniki dotycz\u0105: dw\u00f3ch os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa), czterech os\u00f3b z w woj. lubelskiego (Lublin), 3 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica),3 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego (Sosnowiec, Chorz\u00f3w, Zawiercie) i jednej osoby z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237989004496318464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) W sumie mamy 44 przypadki zaka\u017cenia koronawirusem w Polsce. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237989194724712448"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 3 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone wyniki dotycz\u0105: 2 os\u00f3b z woj. podkarpackiego (Rzesz\u00f3w) oraz jednej osoby z woj. wielkopolskiego (Pozna\u0144). W sumie mamy 47 przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus w .",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238019669023481856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 2 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone wyniki dotycz\u0105: 2 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego (Pozna\u0144). W sumie mamy 51 przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem w Polsce, w tym jedna osoba zmar\u0142a.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238117815934214145"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronwirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238139031860531206"
            }
        ]
    },
    "2020-03-13": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czego nie robi\u0107 podczas kwarantanny w zwi\u0105zku z #koronawirus. http://gov.pl/web/koronawirus/do-pobrania",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238344037372846080"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane liczbowe dot. przebadanych pr\u00f3bek pod k\u0105tem #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238381192199786497"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 epidemiczn\u0105 w Polsce i w trosce o zdrowie, prosimy o ograniczenie osobistych wizyt w siedzibie Ministerstwo Zdrowia i kierowanie pyta\u0144 drog\u0105 telefoniczn\u0105 lub mailow\u0105: (22) 25 00 146 kancelaria@mz.gov.pl. Wi\u0119cej ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238446049003536385"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Co musisz wiedzie\u0107 o #koronawirus #integracja http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238460731823177728"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Informacje dla os\u00f3b, kt\u00f3re podejrzewaj\u0105, \u017ce mog\u0105 by\u0107 zaka\u017cone #koronawirus. http://gov.pl/web/koronawirus/do-pobrania",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238510134382538756"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Od tego jak si\u0119 zachowany w najbli\u017cszych dniach i tygodniach zale\u017cy czy zahamujemy rozprzestrzenianie si\u0119 #koronawirus. To jest czas na wsp\u00f3lne odpowiedzialne zachowanie. #Zozsta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238536579150417920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Wprowadzenie stanu zagro\u017cenie epidemicznego wyp\u0142ywa z troski o naszych obywateli. Mamy szans\u0119 opanowa\u0107 jego rozprzestrzenianie si\u0119. #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238537082659835906"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 7 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238360223825477633"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 58/1 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoba zmar\u0142a).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238360227319250946"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone wyniki dotycz\u0105: dw\u00f3ch os\u00f3b z woj. podkarpackiego (Le\u017cajsk), jednej osoby z w woj. lubelskiego (Lublin), jednej osoby z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (Wroc\u0142aw), i 3 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238360225977118720"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone wyniki dotycz\u0105: dw\u00f3ch os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego (Szczecin), jednej osoby z w woj. mazowieckiego (Warszawa). W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 61/1 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoba zmar\u0142a).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238400212026171393"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 3 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238400210965073924"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 3 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone wyniki dotycz\u0105: osoby z woj. \u015bl\u0105skiego (Zawiercie), z woj. podkarpackiego (Nisko) i woj. wielkopolskiego (Pozna\u0144).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238440876231311363"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 64/1 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoba zmar\u0142a).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238440963909005313"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 4 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych. Wyniki dotycz\u0105 czterech os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa). W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 68/1 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoba zmar\u0142a).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238494130084417543"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238509613957472256"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: To jest ostatni moment na zdecydowane dzia\u0142ania. Nie mamy ju\u017c czasu na p\u00f3\u0142\u015brodki. We W\u0142oszech jest ju\u017c 17,6 tys. zaka\u017ce\u0144, w Hiszpanii ponad 4 tys. U nas mamy 68. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238535613693005824"
            }
        ]
    },
    "2020-03-14": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Co robi\u0107 podczas kwarantanny w zwi\u0105zku z #koronawirus. http://gov.pl/web/koronawirus/do-pobrania",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238706423984320512"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Fakty i mity na temat #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238762920336592896"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Apel sportowc\u00f3w #Zosta\u0144WDomu #koronawirus http://bit.ly/AdamMa&#x142;yszApel",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238835180816740353"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zesp\u00f3\u0142 Mazowsze w\u0142\u0105cza si\u0119 do akcji #Zosta\u0144WDomu. http://bit.ly/MazowszeApel",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238947009907785728"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wyniki dotycz\u0105 2 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego (Starachowice), 3 z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (2 Wroc\u0142aw i 1 Boles\u0142awiec), 5 z woj. lubelskiego (Lublin) oraz 3 z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a). W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 81/2 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238730379558825984"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, mamy 13 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238730377616863233"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 3 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych. Wyniki dotycz\u0105 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego (Gda\u0144sk) i 1 z opolskiego (Opole). Liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 84/2 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238744487956033537"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 9 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238804664658919425"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 4414 wykonanych test\u00f3w na obecno\u015b\u0107 koronawirusa, co oznacza, \u017ce w ci\u0105gu ostatniej doby wykonanych zosta\u0142o ponad 1,5 tys. test\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238804670518263811"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 2 os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa), 1 z woj. wielkopolskiego (Pozna\u0144), 1 z woj. lubelskiego (Lublin) i 5 z wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a). W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 93/2 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238804667955544065"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238870731972370437"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 10 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 3 os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa), 1 z woj. podkarpackiego (Rzesz\u00f3w), 2 z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (Wroc\u0142aw), 2 z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a) i 2 z woj. lubelskiego (Lublin).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238893339774267392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 103/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238893342919983104"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 1 nowy przypadek zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzony pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzony przypadek dotyczy osoby z woj. opolskiego (Opole). W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 104/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238939705330335754"
            }
        ]
    },
    "2020-03-15": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzi\u015b wprowadzony zostaje zakaz wjazdu do Polski dla cudzoziemc\u00f3w. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/GraniceKoronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239076361668456450"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " FAKE NEWS Ministerstwo Zdrowia nie rozsy\u0142a \u017cadnych sms\u00f3w dotycz\u0105cych wsparcia \u017cywieniowego w zwi\u0105zku z epidemi\u0105 #koronawirus. Prosimy nie wchodzi\u0107 na podan\u0105 stron\u0119 internetow\u0105 w smsie.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239113677451780098"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Kolejny FAKE NEWS! Ministerstwo Zdrowia nie planuje masowych szczepie\u0144 w zwi\u0105zku z #koronawirus. Prosimy nie logowa\u0107 si\u0119 na strony podawane w SMS-ach, w kt\u00f3rych m\u00f3wi si\u0119 o konieczno\u015bci wniesienia op\u0142at. Informacje o podejmowanych dzia\u0142aniach znajduj\u0105 si\u0119 na stronach #MZ i #KPRM.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239147574692585473"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Obowi\u0105zkowa kwarantanna dla wracaj\u0105cych do Polski. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/GraniceKoronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239163183824343040"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zawieszone zostaj\u0105 mi\u0119dzynarodowe po\u0142\u0105czenia lotnicze i kolejowe. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/GraniceKoronawirus #Koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239219807842529281"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Newsroom: Musimy spodziewa\u0107 si\u0119 wzrostu zachorowa\u0144 w najbli\u017cszych dniach. Jednak za ok. 10 dni powinny pojawia\u0107 si\u0119 pozytywne efekty restrykcji, kt\u00f3re wprowadzili\u015bmy. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239238003177988098"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Newsroom: Postawa Polak\u00f3w jest buduj\u0105ca, jeste\u015bmy zdyscyplinowani. Bardzo dzi\u0119kuj\u0119 sportowcom, klubom pi\u0142karskim, aktorom, kt\u00f3rzy poparli akcj\u0119 #Zosta\u0144WDomu.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239243026289090561"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 7 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239102167660802048"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 111/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239102169904807936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 osoby z woj. podkarpackiego (Le\u017cajsk), 2 os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa), 1 osoby z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego (Kielce), 1 osoby z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego (Ostr\u00f3da), 1 osoby z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (Wroc\u0142aw),1 osoby z woj.lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239102168638128129"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239140679307141121"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 8 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239189937465016320"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 4 os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa), 3 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a) i 1 z woj. lubuskiego (Zielona G\u00f3ra). Wszyscy pacjenci w stanie dobrym. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 119/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239189940094808065"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239220909925433349"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszyscy pacjenci s\u0105 w stanie dobrym. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 123/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239250914524921857"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 4 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 2 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego (Bytom, Zawiercie), 1 osoby z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a) i 1 osoby z woj. lubelskiego (Bi\u0142goraj).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239250911232475136"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 2 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239285647086694401"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 1 osoby z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (Wroc\u0142aw) i 1 osoby z woj. zachodniopomorskiego (Szczecin). Wszyscy pacjenci s\u0105 w stanie dobrym. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 125/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239285648487600131"
            }
        ]
    },
    "2020-03-16": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "O 11:00 w #MZ rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa dot. sytuacji sanitarno-epidemiologicznej w Polsce. @SzumowskiLukasz",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239487046105866241"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Dzi\u015b sie\u0107 szpitali jednoimiennych zostanie zaopatrzona w sprz\u0119t ochrony osobistej. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239499268274225152"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Dzia\u0142amy w bardzo trudnym re\u017cimie kwarantanny ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa. Polacy zachowuj\u0105 si\u0119 odpowiedzialnie, przestrzegaj\u0105 zasad kwarantanny, to jest buduj\u0105ce. #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239499767320924163"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Fakty i mity na temat #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239567098566901760"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Fakty i mity na temat #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239612397477711872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wydarze\u0144: Moje dzia\u0142ania s\u0105 ukierunkowane na zabezpieczenie Polak\u00f3w. Priorytetem dla #MZ s\u0105 teraz jednoimienne szpitale zaka\u017ane. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239619246575030275"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 9 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego (Wroc\u0142aw i Wa\u0142brzych), 5 os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Warszawa), 3 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego (Kalisz i Pozna\u0144), 2 os\u00f3b z woj. opolskiego (Opole), 2 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego (Cieszyn, Tychy),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239457260226707457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 25 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239457258871885824"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "2 os\u00f3b z podkarpackiego oraz 2 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego (\u0141\u00f3d\u017a). Tylko jedna osoba jest w stanie \u015brednim, pozostali pacjenci s\u0105 w stanie dobrym. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 150/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239457262361550851"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy 150 os\u00f3b zaka\u017conych #koronawirus. Przygotowujemy si\u0119, \u017ce w tym tygodniu liczba ta mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 do czterocyfrowego wyniku.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239495510349807617"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Mamy 19 laboratori\u00f3w diagnozuj\u0105cych obecno\u015b\u0107 #koronawirus. W tej chwili rozdysponowali\u015bmy ponad 40 tys. test\u00f3w. Wykonali\u015bmy ich ok. 7-8 tys. Efekt\u00f3w powa\u017cnych decyzji, kt\u00f3re podj\u0119li\u015bmy w ostatnich dniach, b\u0119dziemy mogli oczekiwa\u0107 za 7-10 dni.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239507441496227841"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pacjenci s\u0105 w stanie stabilnym. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 156/3 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239569106648662016"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, mamy 6 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 3 os\u00f3b z woj. mazowieckiego (Radom, Warszawa), 1 osoby z woj. ma\u0142opolskiego (Krak\u00f3w) i 2 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego (Zawiercie).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239569105226792960"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239591954670923778"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 21 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 10 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 5 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 3 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 1 osoby z woj. lubelskiego, 1",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239642766814085120"
            }
        ]
    },
    "2020-03-17": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Fakty i mity na temat #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239793589384663040"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Za nieprzestrzeganie zasad kwarantanny grozi grzywna do tys. z\u0142. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239974784768847872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jednocze\u015bnie informujemy, \u017ce pierwszy pacjent zaka\u017cony koronawirusem jutro ko\u0144czy hospitalizacj\u0119.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240006235270889475"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "3 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 2 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 1 osoby z woj. opolskiego, 1 osoby z woj. zachodniopomorskiego.Pacjenci s\u0105 w stanie stabilnym.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239820773512093699"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 28 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 7 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 6 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239820771888975872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 1,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239860916688162818"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 16 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239895596447805443"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 6 os\u00f3b z dolno\u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 2 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego i po 1 osobie z woj. ma\u0142opolskiego, lubelskiego i kujawsko-pomorskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 221/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239895597819322369"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Errata: Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 6 os\u00f3b z dolno\u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 2 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego i 2 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego i po 1 osobie z woj. ma\u0142opolskiego, lubelskiego i kujawsko-pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239899878924464130"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239968063681777671"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 17 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240006228392185857"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 8 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 5 z woj. dolno\u015bl\u0105skiego i po 1 osobie z woj. opolskiego, \u015bl\u0105skiego, zachodniopomorskiego i podlaskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 238/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240006230560649222"
            }
        ]
    },
    "2020-03-18": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zasady kwarantanny w zwi\u0105zku z #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240155977233637378"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @Gosc_RadiaZET: Nasze przygotowania rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 gdy wirus pojawi\u0142 si\u0119 w Chinach. Bardzo intensywnie zacz\u0119li\u015bmy pracowa\u0107 gdy wirus dotar\u0142 do Europy. Tymczasem organizacje mi\u0119dzynarodowe ca\u0142y czas uspokaja\u0142y.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240174010027122688"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @Gosc_RadiaZET: Dzia\u0142amy sprawnie i szybko. Podejmujemy dzia\u0142ania znacznie wcze\u015bniej ni\u017c inne kraje. Pamietajmy, \u017ce inne kraje s\u0105 juz te\u017c na innym etapie, du\u017co dalszym w rozwoju #koronawirus ni\u017c my.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240174738707750917"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Co powiniene\u015b wiedzie\u0107 o kwarantannie? #koronawirus #integracja http://gov.pl/koronawirus Materia\u0142 do pobrania http://bit.ly/KwarantannaPlakat",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240239540482211841"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czy osoba zdrowa powinna nosi\u0107 maseczk\u0119 #koronawirus Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240322073177833473"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @Gosc_RadiaZET: Liczba wykonywanych test\u00f3w b\u0119dzie ros\u0142a teraz w Polsce bardzo szybko. W \u017cadnym kraju na \u015bwiecie nikt nie wykonuje test\u00f3w wszystkim.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240173413873876992"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 4 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 z woj. \u015bl\u0105skiego i po 1 osobie z woj. podkarpackiego i \u015bwi\u0119tokrzyskiego. W sumie liczba os\u00f3b, kt\u00f3re zosta\u0142y zaka\u017cone koronawirusem: 246/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240179075827879936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 8 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240179074569588737"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 1,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240220422597234689"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 5 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240264631932932098"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 2 os\u00f3b z woj. podkarpackiego i po 1 osobie z woj. lubuskiego, ma\u0142opolskiego i podlaskiego. W sumie liczba os\u00f3b, kt\u00f3re zosta\u0142y zaka\u017cone koronawirusem: 251/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240264633136668672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 36 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 28 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 2 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego oraz po 1 osobie z woj. pomorskiego i woj. opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240334703682555904"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b, kt\u00f3re zosta\u0142y zaka\u017cone koronawirusem: 287/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240334707621081094"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240358088789680141"
            }
        ]
    },
    "2020-03-19": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zasady kwarantanny w zwi\u0105zku z #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #Koronawirus #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240518364046471169"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @RadiowaTrojka: W ci\u0105gu doby wykonujemy ok 1,5 tys. test\u00f3w. Mamy ju\u017c wykonanych 10 tys. test\u00f3w. Bardzo szybko rozszerzamy baz\u0119 laboratori\u00f3w. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240537793677451264"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @RadiowaTrojka: Do laboratori\u00f3w trafi\u0142o ju\u017c ok. 50 tys. test\u00f3w. Przepustowo\u015b\u0107 laboratori\u00f3w ro\u015bnie. Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 dziennego testowania ponad 3 tys. pr\u00f3bek.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240538340560175104"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @RadiowaTrojka: Pami\u0119tajmy, \u017ce test ma sens, kiedy mija si\u00f3dmy dzie\u0144 od kontaktu z zaka\u017conym.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240538735277748227"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @RadiowaTrojka: Dzi\u015b, je\u017celi lekarz ma jakiekolwiek podejrzenie zaka\u017cenia, od razu wykonywany jest test na obecno\u015b\u0107 #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240539218398580736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Hospitalizowany jest obserwowany w kierunku choroby zaka\u017anej. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240553154938384384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Obj\u0119ty kwarantann\u0105 mia\u0142 kontakt z zaka\u017conym lub po 15 marca wr\u00f3ci\u0142 z zagranicy. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240613715990413313"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Obj\u0119ty nadzorem epidemiologicznym by\u0142 w tej samej przestrzeni co zaka\u017cony #koronawirus, ale nie mia\u0142 z nim bezpo\u015bredniego kontaktu. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240642934770302976"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Apel sportowc\u00f3w #Zosta\u0144WDomu. #koronawirus http://bit.ly/KubaB&#x142;aszczykowskiApel",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240738492738650114"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 6 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego i po 1 osobie z woj. opolskiego, wielkopolskiego oraz \u015bwi\u0119tokrzyskiego. Liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 305/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240543115502632960"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 18 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240543114475065344"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 1,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240581114009473024"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 13 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 2 os\u00f3b z woj. podkarpackiego i po 1 osobie z woj. lubuskiego i warmi\u0144sko-mazurskiego. Liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 325/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240595124222033920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 20 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240595122892541953"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240682049339523073"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "ma\u0142opolskiego, zachodniopomorskiego i dolno\u015bl\u0105skiego. Z uwagi na powt\u00f3rzone badania w Bia\u0142ymstoku i Wa\u0142brzychu, kt\u00f3re okaza\u0142y si\u0119 ujemne, jedna osoba z Bia\u0142egostoku i jedna z Wa\u0142brzycha zostaj\u0105 wy\u0142\u0105czone z dotychczasowych potwierdzonych wynik\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240698330100813824"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 32 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirusem, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 16 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 6 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 5 os\u00f3b z woj. lubuskiego i po 1 osobie z woj. wielkopolskiego, podkarpackiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240698328020471808"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 355/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240698332269277184"
            }
        ]
    },
    "2020-03-20": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Errata. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240971146054557696"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak interpretowa\u0107 wynik testu na obecno\u015b\u0107 #koronawirus? Negatywny nie ma koronawirusa Pozytywny ma koronawirusa Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240986450310635521"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak przebiega kontrola sanitarna? #koronawirus Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241061946163519491"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Wsp\u00f3lnie z Ministrem @MSWiA_GOV_PL podpisali\u015bmy rozporz\u0105dzenie wprowadzaj\u0105ce stan epidemii w Polsce. Stan epidemii nak\u0142ada nowe obowi\u0105zki i prerogatywy, \u017ceby zapobiec rozprzestrzenianiu si\u0119 #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241062962003161090"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Wprowadzili\u015bmy zmiany doprecyzowuj\u0105ce ograniczenia w bran\u017cy transportowej czy galeriach handlowych i przedsi\u0119biorstwach. Zostan\u0105 otwarte w galeriach handlowych sklepy spo\u017cywcze i apteki. B\u0119dzie mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c kupi\u0107 \u015brodki czysto\u015bci.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241067112996757504"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Kondolencje i wyrazy wsp\u00f3\u0142czucia dla ministra @Arlukowicz od @SzumowskiLukasz.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241117426500145160"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 5 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 4 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i po 1 osobie z woj. wielkopolskiego, \u015bl\u0105skiego i \u015bwi\u0119tokrzyskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 367/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240906832891256833"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 12 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240906830991196160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 378/6 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240948525833347072"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 3 os\u00f3b z dolno\u015bl\u0105skiego, 2 osoby z woj. wielkopolskiego oraz po 1 osobie z woj. podkarpackiego, podlaskiego i ma\u0142opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240948523539013633"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 11 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240948522532442113"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 1,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240963995777064960"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 25 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 3 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 2 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego i po 1 osobie z woj. pomorskiego, podlaskiego i podkarpackiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241020644462080000"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 33 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241020643308699654"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241051084770160640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 9 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego i po 1 osobie z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, ma\u0142opolskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 425/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241080889972580353"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 14 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241080885874700292"
            }
        ]
    },
    "2020-03-21": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzi\u015b pierwszy dzie\u0144 wiosny, ale kolejny dzie\u0144 spo\u0142ecznej kwarantanny Je\u015bli nie musisz wychodzi\u0107 #Zosta\u0144WDomu.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241315780500819968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Co robi\u0107 podczas kwarantanny? Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241318638784630784"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " B\u0105d\u017a odpowiedzialny #NieK\u0142amMedyka, m\u00f3w prawd\u0119 o swoim stanie zdrowia. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241394137800364032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz b\u0119dzie dzi\u015b go\u015bciem programu 36,6 \u00b0C na antenie TVN. godzina 18:00 #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241399690211573761"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 14 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241266864183001089"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 439/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241266872718364674"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 3 z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i po 1 osobie z woj. pomorskiego, lubelskiego, zachodniopomorskiego i kujawsko-pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241266871103565824"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "2 z woj. podlaskiego i po 1 osobie z woj. podkarpackiego, ma\u0142opolskiego, lubelskiego i kujawsko-pomorskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 452/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241339128085712896"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 13 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 3 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241339126647083010"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241363401265287168"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 40 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 19 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 7 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 5 z woj. podkarpackiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241408916807913474"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "5 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 3 osoby z woj. pomorskiego i 1 osoba z woj. ma\u0142opolskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 492/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241408918192087041"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241415711999827968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 20 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 15 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 5 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego i po 1 osobie z woj. lubelskiego i \u015bwi\u0119tokrzyskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241447073360351232"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 44 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241447071099609089"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 536/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241447077361651712"
            }
        ]
    },
    "2020-03-22": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czego nie robi\u0107 podczas kwarantanny? Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241655256074932224"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zgodnie z diagnoz\u0105 lekarzy, powodem \u015bmierci zmar\u0142ej dzi\u015b 37-letniej pacjentki z Poznania by\u0142o zaka\u017cenie #koronawirus i choroby, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w nast\u0119pstwie zaka\u017cenia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241667442709053440"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #NieK\u0142amMedyka ukrywanie choroby mo\u017ce sparali\u017cowa\u0107 prac\u0119 personelu medycznego Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241758032108937216"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 5 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, po 2 osoby z woj. pomorskiego i zachodniopomorskiego oraz po 1 osobie z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i podkarpackiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241634172852154368"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 11 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241634171220561920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 547/5 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241634175695966208"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pacjentka by\u0142a w stanie ci\u0119\u017ckim i mia\u0142a inne wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce schorzenia. Tym samym liczba os\u00f3b zmar\u0142ych z powodu zaka\u017cenia koronawirusem wzros\u0142a do 6.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241667444336480263"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 16 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241685808530284544"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 563/7(wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241685812435128322"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 5 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 2 os\u00f3b z woj. podkarpackiego oraz po 1 osobie z woj. pomorskiego i opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241685809796956163"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 2,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241697832773603335"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "4 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. lubuskiego oraz po 1 osobie z woj. lubelskiego i warmi\u0144sko-mazurskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 627/7(wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241768558591442948"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 64 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 20 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 15 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 10 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 5 os\u00f3b z woj.\u015bl\u0105skiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241768556792070150"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241777641675513862"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 3 os\u00f3b z woj. opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. lubelskiego oraz po 1 osobie z woj. podlaskiego i podkarpackiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 634/7(wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241817329547214849"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 7 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241817328268042242"
            }
        ]
    },
    "2020-03-23": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Minister @SzumowskiLukasz b\u0119dzie dzi\u015b go\u015bciem programu Poranna @Rozmowa_RMF. 9:02",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241988249851170816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w @Rozmowa_RMF: Znacz\u0105cy wzrost zachorowa\u0144 mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 pod koniec tygodnia. Szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107 powinny osoby powy\u017cej 80. roku \u017cycia. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242000850891026432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Proste czynno\u015bci, kt\u00f3re chroni\u0105 przed #koronawirus Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242010053621710856"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Najnowsze dane o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242139468234207235"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 15 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241992596681043968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 8 os\u00f3b z woj.\u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego oraz po 1 osobie z woj. lubelskiego i \u015bwi\u0119tokrzyskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 649/7(wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241992598019018754"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 2,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242043480538591233"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 36 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 16 os\u00f3b z woj.dolno\u015bl\u0105skiego, 5 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 5 os\u00f3b z woj. opolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242052593968386049"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 684/8 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242052598515093509"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 692/8 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242111491698032640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 8 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Przypadki dotycz\u0105: 2 os\u00f3b z woj.dolno\u015bl\u0105skiego, 2 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego i 2 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego oraz po 1 osobie z woj. lubelskiego i podkarpackiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242111489487581185"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 749/8 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242169646918361089"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "4 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 2 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 1 osoby z woj. podlaskiego i 1 osoby z woj. kujawsko-pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242169645546774528"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 57 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 28 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 5 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 4 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242169644103995392"
            }
        ]
    },
    "2020-03-24": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Seniorze #Zosta\u0144WDomu. W razie potrzeby, skontaktuj si\u0119 z lekarzem telefonicznie #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://www.gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242395742670635009"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Wszystkie modele i analizy z innych pa\u0144stw pokazuj\u0105, \u017ce ograniczenia kontakt\u00f3w skutkuj\u0105 zatrzymaniem fali zaka\u017ce\u0144. Bez ogranicze\u0144 w kontaktach nie zatrzymamy tej fali.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242426202482229249"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Ograniczamy wychodzenie z domu do wyj\u015b\u0107 do pracy, sklepu czy wyj\u015b\u0107 w zwi\u0105zku z zaspokajaniem niezb\u0119dnych potrzeb. B\u0105d\u017amy rozs\u0105dni i uratujmy swoje zdrowie i \u017cycie. Ograniczmy nasze wyj\u015bcia do minimum. Bardzo prosz\u0119 zosta\u0144my w domu. #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242427176529604612"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Od jutra wprowadzamy w \u017cycie zakaz wychodzenia z domu \u2014 poza najwa\u017cniejszymi sytuacjami jak wyj\u015bcie do sklepu, apteki czy wyprowadzenie psa. #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242527492180709376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Drastyczne ograniczenie kontakt\u00f3w mi\u0119dzyludzkich mo\u017ce zmniejszy\u0107 zachorowania. Musimy zrobi\u0107 wszystko, aby ograniczy\u0107 rozprzestrzenianie si\u0119 #koronawirus. Zachowajmy zdrowy rozs\u0105dek, najbli\u017csze trzy tygodnie s\u0105 dla nas kluczowe.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242528319540793345"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "2 os\u00f3b z woj. opolskiego oraz po 1 osobie z woj. pomorskiego i wielkopolskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 766/8 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242354796130185217"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 17 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 5 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego i 5 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. lubuskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242354794485997569"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 774/9 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242382474107379712"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 8 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 7 os\u00f3b z woj. podkarpackiego i 1 osoby z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242382471527829504"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 2,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242420778899046401"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 799/9 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242443680700563457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 25 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 10 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 8 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. lubelskiego oraz 1 osoby z woj. kujawsko-pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242443679391985667"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "5 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego i 5 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego oraz 1 osoby z woj. wielkopolskiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 844/9 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242485192075300866"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 45 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 18 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 8 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 5 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242485190087151618"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 40 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 37 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 2 os\u00f3b z woj. lubuskiego i 1 osoby z woj. ma\u0142opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242518708720930823"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 884/10 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242518712726491138"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "w zwi\u0105zku z potwierdzeniem zaka\u017cenia koronawirusem, by\u0142 zameldowany w woj. wielkopolskim, ale przebywa\u0142 na terenie woj. zachodniopomorskiego. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zosta\u0142 uj\u0119ty w statystykach zaka\u017ce\u0144 dla tego wojew\u00f3dztwa i wycofany ze statystyki woj. wielkopolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242518711401164800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242519313573130241"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 17 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego. W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 901/10 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242547236980088832"
            }
        ]
    },
    "2020-03-25": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ogranicz przemieszczanie si\u0119 za wyj\u0105tkiem: \u200d \u200d \u200d chodzenia do i powrotu z pracy wolontariatu w walce z #koronawirus za\u0142atwiania spraw niezb\u0119dnych do \u017cycia codziennego #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242726796585586688"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " FAKE NEWS Ministerstwo Zdrowia nie wysy\u0142a \u017cadnych SMS-\u00f3w dotycz\u0105cych obowi\u0105zkowych szczepie\u0144 na #koronawirus i nak\u0142aniaj\u0105cych do p\u0142atno\u015bci. Prosimy nie klika\u0107 w przes\u0142ane linki!",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242786625739948033"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby przebadano ponad 3,3 tys. pr\u00f3bek na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242798545062825985"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Podczas kwarantanny: Przestrzegaj zasad higieny Udzielaj inspekcji sanitarnej informacji o swoim stanie zdrowia Je\u015bli poczujesz si\u0119 gorzej, zadzwo\u0144 do sanepidu i zg\u0142o\u015b si\u0119 do oddzia\u0142u zaka\u017anego #koronawirus Wi\u0119cej informacji http://www.gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242815039863697408"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nowe obostrzenia dotycz\u0105ce swobodnego przemieszczania si\u0119 obowi\u0105zuj\u0105 do 11 kwietnia 2020 r. #koronawirus #Zosta\u0144WDomu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242901567201738752"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 9 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego i lubelskiego, 3 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego i woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 os\u00f3b z woj. podkarpackiego i 1 osoby z woj. ma\u0142opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242722195660582912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 26 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242722193970167808"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "2 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 2 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego oraz po 1 osobie z woj. ma\u0142opolskiego, opolskiego i warmi\u0144sko-mazurskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242790977032642560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 31 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 11 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 4 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 2 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242790975757565952"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 957/13 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242790979607855104"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "2 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. podlaskiego i po jednej osobie z woj. zachodniopomorskiego, woj. opolskiego i woj. ma\u0142opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242855070879940611"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 74 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 39 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 15 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 5 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242855069550292994"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1031/14 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242855074042445827"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242864260381839360"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 20 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242897433497161730"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1051/14 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242897436814839810"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 5 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 2 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 2 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. lubelskiego oraz po 1 osobie z woj. podlaskiego i zachodniopomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242897435153829889"
            }
        ]
    },
    "2020-03-26": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ograniczenia w przemieszczaniu si\u0119 nie dotycz\u0105: \u200d \u200d \u200d chodzenia do i powrotu z pracy wolontariatu w walce z #koronawirus za\u0142atwiania spraw niezb\u0119dnych do \u017cycia codziennego #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243062628194250755"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/5) Natomiast w szpitalu w Kaliszu zmar\u0142 75-letni pacjent zaka\u017cony koronawirusem, ale bezpo\u015bredni\u0105 przyczyn\u0105 zgonu w tym przypadku nie by\u0142 COVID-19. Dlatego pacjent ten nie zostaje w\u0142\u0105czony do statystyk os\u00f3b zmar\u0142ych z powodu COVID-19.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243090118270947329"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ograniczenia w przemieszczaniu si\u0119 Zachowaj bezpieczn\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107: w komunikacji miejskiej id\u0105c ulic\u0105 Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/Zasady_Bezpiecze&#x144;stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243145676650733568"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Do 11 kwietnia obowi\u0105zuj\u0105 nowe zasady bezpiecze\u0144stwa, w tym ograniczenie w przemieszczaniu si\u0119 Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/Zasady_Bezpiecze&#x144;stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243236276918194183"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 34 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 9 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 6 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243090108057698304"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 3 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 3 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego oraz po 1 osobie z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego i podkarpackiego i zachodniopomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243090110146633729"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1085/15 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243090119407607808"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 3,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243123677803302912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Przyczyn\u0105 \u015bmierci wskazanego pacjenta, zgodnie z kart\u0105 zgonu, by\u0142a niewydolno\u015b\u0107 kr\u0105\u017ceniowo-oddechowa niemaj\u0105ca nic wsp\u00f3lnego z koronawirusem. Pacjent okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 ostatecznie niezaka\u017cony koronawirusem. St\u0105d te\u017c liczba os\u00f3b zmar\u0142ych z powodu zaka\u017cenia koronawirlsem to 14.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243128109110616065"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 14 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 7 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 4 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego oraz po 1 osobie z woj. opolskiego i podkarpackiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243161142140243968"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 35 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243161140621914113"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1120/14 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243161143490854912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 43 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243218730278150149"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1163/14 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243218733209878532"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 10 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 6 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 5 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego i 1 osoby z woj. zachodniopomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243218731737759747"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243225028411494401"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 40 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 8 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 3 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 os\u00f3b z woj. opolskiego oraz po 1 osobie z woj. pomorskiego i wielkopolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243259369116053507"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 58 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243259367832662026"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1221/16 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243259372752510983"
            }
        ]
    },
    "2020-03-27": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Chro\u0144 senior\u00f3w to dla nich #koronawirus jest najgro\u017aniejszy. #WspierajSeniora #Zosta\u0144Wdomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243425015971942401"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Nadmiar informacji o #koronawirus mo\u017ce \u017ale wp\u0142ywa\u0107 na Twoje samopoczucie: R\u00f3b przerwy od social medi\u00f3w Sprawdzaj informacje na stronach @GIS_gov i #MZ Dowiedz si\u0119, gdzie uzyska\u0107 wsparcie http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243521686022078466"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " \u200d Zadbaj o aktywno\u015b\u0107 fizyczn\u0105 to poprawia samopoczucie i odporno\u015b\u0107. Zach\u0119\u0107 seniora do aktywno\u015bci i pom\u00f3\u017c mu w dotarciu do film\u00f3w z \u0107wiczeniami https://fizjoterapiaporusza.pl/ #AktywnySeniorWDomu Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243598663936589826"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 3 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 3 os\u00f3b z woj. pomorskiego oraz 2 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243442101490196481"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 23 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243442099925782529"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1244/16 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243442103239262208"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243478013255340033"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 45 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243523262535081986"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1289/16 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243523265353703426"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Przypadki dotycz\u0105.: 10 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 9 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 6 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 5 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego oraz po 1 osobie z pomorskiego, opolskiego, podlaskiego i zachodniopomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243523263969595394"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/3) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 18 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 15 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 10 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 5 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego oraz po 1 osobie z woj. lubelskiego, lubuskiego i warmi\u0144sko-mazurskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243577691376357379"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 51 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243577689920987136"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1340/16 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243577692622127105"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243592802598092805"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 49 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243622641199611908"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1389/16 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243622644303507457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/3) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 27 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 6 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 4 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. podkarpackiego oraz 1 osoby z woj. opolskiego .",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243622642743226370"
            }
        ]
    },
    "2020-03-28": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " B\u0105d\u017a odpowiedzialnym rodzicem #Zosta\u0144WDomu Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://gov.pl/koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243787403958947840"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Izolacja to nie samotno\u015b\u0107: Podtrzymuj kontakty spo\u0142eczne w bezpieczny spos\u00f3b Rozmawiaj o swoich emocjach Wspieraj senior\u00f3w #Zadzwo\u0144DoSeniora Wi\u0119cej informacji http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243870454621724673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Harmonogram dnia u\u0142atwi Ci pozostanie w dobrej formie: Skup si\u0119 na tym co lubisz robi\u0107 Korzystaj z nauki online Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243945951787548673"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 47 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243813335092662275"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1436/16 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243813340029255682"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/4) 2 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego oraz po 1 osobie z woj. lubuskiego, opolskiego i podlaskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243813338573869057"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) Przypadki dotycz\u0105: 12 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 10 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 6 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243813337189793792"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243855446902964227"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 45 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243892059003592705"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/5) 2 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego oraz po 1 osobie z woj. lubelskiego, podkarpackiego i opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243892062803689473"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 14 os\u00f3b z woj.\u0142\u00f3dzkiego, 8 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 6 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 5 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 4 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243892061339824130"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1481/17 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243892065718722565"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243958476256182272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 157 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia koronawirusem, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243976703241859074"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/5) 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 3 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. lubelskiego oraz po 1 osobie z woj. pomorskiego, opolskiego i lubuskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243976707083821057"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 103 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 15 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 14 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 9 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 4 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243976705485803520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1638/18 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243976709575184384"
            }
        ]
    },
    "2020-03-29": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Unikaj radzenia sobie ze stresem za pomoc\u0105 u\u017cywek Wybieraj aktywno\u015bci, kt\u00f3re redukuj\u0105 Twoje napi\u0119cie \u200d Dowiedz si\u0119, gdzie uzyska\u0107 wsparcie http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244134692217069568"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Je\u017celi odczuwasz napi\u0119cie lub l\u0119k: Rozmawiaj z innymi o swoich niepokojach Ogranicz komunikaty wp\u0142ywaj\u0105ce negatywnie na Twoje samopoczucie \u200d Podejmuj aktywno\u015bci, kt\u00f3re Ci\u0119 relaksuj\u0105 \u200d \u200d \u200d \u200dZwr\u00f3\u0107 si\u0119 do specjalisty Wi\u0119cej http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244187542125076480"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Jak wspiera\u0107 dziecko podczas epidemii #koronawirus: Rozmawiaj z nim o jego emocjach Zapewnij mu bezpiecze\u0144stwo Chro\u0144 je przed niepokoj\u0105cymi informacjami Zaplanuj mu dzie\u0144 z nauk\u0105 i zabaw\u0105 Zapewnij mu kontakt z r\u00f3wie\u015bnikami Wi\u0119cej http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244247939318513665"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podczas kwarantanny dbaj o swoje zdrowie psychiczne. Potrzebujesz pomocy? 800 100 102 infolinia wsparcia dla os\u00f3b w kryzysie zwi\u0105zanym z kwarantann\u0105 lub leczeniem #koronawirus. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/Ochrona_Zdrowia_Psychicznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244308339841888256"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 79 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244161567928827905"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/5) 6 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 2 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego oraz po 1 osobie z woj. pomorskiego i podlaskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244161570839683072"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 22 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 12 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 12 os\u00f3b z woj. opolskiego, 11 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 10 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244161569434546178"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem: 1717/19 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244161574148997120"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244218140613054464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 22 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 10 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 8 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 5 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 4 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego oraz 2 os\u00f3b z woj. lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244239740695609344"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 54 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244239739278032896"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 1771/20 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244239745221345281"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244317142721454082"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 8 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 5 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 4 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj. pomorskiego oraz po 1 osobie z woj. podlaskiego, zachodniopomorskiego i \u015bwi\u0119tokrzyskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244325904215453701"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 91 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 40 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 20 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244325902852542465"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 1862/22 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244325906803548161"
            }
        ]
    },
    "2020-03-30": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pami\u0119taj o bezpiecze\u0144stwie swoim i innych podczas zakup\u00f3w: Do sklepu id\u017a pieszo lub jed\u017a samochodem / Zachowaj bezpieczny dystans Zr\u00f3b list\u0119 zakup\u00f3w, aby w sklepie sp\u0119dzi\u0107 jak najmniej czasu Unikaj korzystania ze sklepowego koszyka Wi\u0119cej http://bit.ly/Bezpieczne_Zakupy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244546753585700864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " O godz. 15:00 w #MZ rozpocznie si\u0119 konferencja prasowa ministra @SzumowskiLukasz dot. zabezpieczenia szpitali w \u015brodki ochrony osobistej.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244605535162372096"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Do szpitali jednoimiennych trafi\u0142o ju\u017c 16 tys. masek, 12 tys. kombinezon\u00f3w 3 tys. gogli ochronnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244614057346437122"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/2) Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119 o dystrybucji kolejnych \u015brodk\u00f3w ochronnych: 5,2 mln maseczek, 32 tys. kombinezon\u00f3w, 6 mln r\u0119kawiczek,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244615139778867200"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/2) 41,5 tys. gogli ochronnych i 60 tys. 5-litrowych pojemnik\u00f3w dezynfekcyjnych, do POZ i aptek, do ratownictwa medycznego, policji, stra\u017cy granicznej.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244615140957356032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Apeluj\u0119 jeszcze raz do wszystkich, nie bagatelizujmy sytuacji, nie tra\u0107my czujno\u015bci \u2014 pozosta\u0144my w domach. #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244617225107054592"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od 27 marca osoby, kt\u00f3re z powodu zatrudnienia na terenie innego kraju regularnie przekraczaj\u0105 granic\u0119, po znalezieniu si\u0119 na terenie Polski s\u0105 obejmowane obowi\u0105zkow\u0105 14-dniow\u0105 kwarantann\u0105 ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244632977050456071"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 43 nowe przypadki zaka\u017cenia koronawirusem, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 9 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. lubelskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244516431666073605"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 5 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 4 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 3 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 3 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego oraz po 1 osobie z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244516433784188928"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 3,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244557601548963841"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 79 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244607171213565953"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego oraz 1 osoby z woj. zachodniopomorskiego. W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 1984/26 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244607174761996288"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 25 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 19 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 12 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 8 os\u00f3b z woj. opolskiego, 4 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 4 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244607173344329729"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Wzrasta liczba zaka\u017conych #koronawirus. Dzi\u0119ki kwarantannie, zamkni\u0119tym instytucjom i sklepom mamy szans\u0119 ograniczy\u0107 nap\u0142yw chorych do szpitali zaka\u017anych, aby\u015bmy mogli leczy\u0107 pacjent\u00f3w.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244611935393415168"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Obecnie mamy 46 laboratori\u00f3w przeprowadzaj\u0105cych testy PCR na #koronawirus. W tym tygodniu osi\u0105gniemy wydolno\u015b\u0107 5 tys. test\u00f3w na dob\u0119.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244616557319372800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 71 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244686027538776064"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 26 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 17 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 15 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego oraz 1 osoby z woj. zachodniopomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244686028784504835"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2055/31 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244686032966164480"
            }
        ]
    },
    "2020-03-31": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zalecenia dla pracodawc\u00f3w w zwi\u0105zku z #koronawirus: Wprowad\u017a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pracy zdalnej Zrezygnuj z konferencji i szkole\u0144 Ogranicz liczb\u0119 os\u00f3b znajduj\u0105cych si\u0119 w biurze w tym samym czasie Ogranicz podr\u00f3\u017ce s\u0142u\u017cbowe Wi\u0119cej: http://bit.ly/ZaleceniaDlaPracodawc&#xF3;w",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244859468308856832"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Telefoniczna informacja pacjenta dla os\u00f3b dzwoni\u0105cych z zagranicy w sprawie #koronawirus +48 22 125 66 00",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244911042930581504"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Te obostrzenia, kt\u00f3re wprowadzamy s\u0105 po to by ograniczy\u0107 kontakty spo\u0142eczne, a tym samym spowolni\u0107 wzrost zachorowa\u0144 na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244938007565799424"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Zakaz wychodzenia ludzi m\u0142odych to pok\u0142osie weekendowych spotka\u0144. St\u0105d zamkni\u0119cie park\u00f3w czy bulwar\u00f3w. #koronwirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244938285966860295"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Nie ma szczepionki i nie ma leku na #koronawirus. St\u0105d potrzeba izolacji spo\u0142ecznej.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244938514254434306"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zalecenia dla pracodawc\u00f3w w zwi\u0105zku z #koronawirus: Dezynfekuj najcz\u0119\u015bciej u\u017cywane powierzchnie Umie\u015b\u0107 \u015brodki odka\u017caj\u0105ce sk\u00f3r\u0119 r\u0105k, w widocznym miejscu Zalecaj jak najcz\u0119stsze mycie r\u0105k Umie\u015b\u0107 plakaty nt. mycia r\u0105k i zasad higieny Wi\u0119cej: http://bit.ly/ZaleceniaDlaPracodawc&#xF3;w",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245041405023707137"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2132/31 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244876118420869122"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/3) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 27 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 13 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 11 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 9 z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 7 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego i 3 z woj. pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244876117242253312"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 77 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244876116206260236"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244886012196720640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244921387812376576"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Obecnie codziennie mamy 200-250 nowych zaka\u017ce\u0144. Wszystkie modele dotycz\u0105ce przebiegu epidemii m\u00f3wi\u0105 o podwajaniu co kilka dni tych przyrost\u00f3w. Musimy ograniczy\u0107 nasze kontakty, \u017ceby ograniczy\u0107 przyrosty, ale nie o 50 proc. tylko o 80-90 proc.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244936593091239938"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 83 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244965309729198086"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/5) 6 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 4 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego oraz po jednej osobie z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i woj. pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244965313252376577"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 19 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 13 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 12 os\u00f3b z woj. opolskiego, 10 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 7 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 6 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244965311994101760"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2215/32 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244965315856998401"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245015634481762305"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 57 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 9 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 4 os\u00f3b z woj. opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 3 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245052135328354304"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 96 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245052134128787457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2311/33 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245052138671214592"
            }
        ]
    }
}