{
    "2020-03-01": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-02": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-03": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-04": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-05": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-06": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-07": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-08": {
        "deaths": {
            "deaths": 0,
            "parsed": true,
            "people": [],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236628432676675585",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1236731347571478531"
            ]
        }
    },
    "2020-03-09": {
        "deaths": {
            "deaths": null,
            "parsed": false,
            "people": [],
            "text": " Mamy nowy przypadek zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzony pozytywnymi wynikami test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone wyniki dotycz\u0105 kobiety z woj. wielkopolskiego, kt\u00f3ra przebywa w szpitalu w Poznaniu. W sumie mamy 17 potwierdzonych przypadk\u00f3w.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237037259674845184"
        }
    },
    "2020-03-10": {
        "deaths": {
            "deaths": 0,
            "parsed": true,
            "people": [],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237418482079326211",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237449974293639168"
            ]
        }
    },
    "2020-03-11": {
        "deaths": {
            "deaths": 0,
            "parsed": true,
            "people": [],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237636590677221376",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237734192492040192",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1237790886030987265"
            ]
        }
    },
    "2020-03-12": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-13": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": "Zmar\u0142a druga osoba zaka\u017cona #koronawirus. To 73-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w stanie ci\u0119\u017ckim przebywa\u0142 we wroc\u0142awskim szpitalu (woj. dolno\u015bl\u0105skie) i mia\u0142 choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238561084237328387"
        }
    },
    "2020-03-14": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": "Jednocze\u015bnie z przykro\u015bci\u0105 informujemy, \u017ce zmar\u0142a trzecia osoba zaka\u017cona koronawirusem. To 66-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w stanie powa\u017cnym przebywa\u0142 w szpitalu w Lublinie (woj. lubelskie) i mia\u0142 choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1238893341317771264"
        }
    },
    "2020-03-15": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-16": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239642770219978757",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239642768055701506"
            ]
        }
    },
    "2020-03-17": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 57,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239820776473272320",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1239820774858469376"
            ]
        }
    },
    "2020-03-18": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-19": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-20": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": false,
            "people": [
                {
                    "age": 27,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 27,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cucie"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1240948524709224448",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241020645707825153"
            ]
        }
    },
    "2020-03-21": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-22": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": false,
            "people": [
                {
                    "age": 37,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 43,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241634174068539392",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1241685811134939143"
            ]
        }
    },
    "2020-03-23": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242052595528712193",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242052597013413889"
            ]
        }
    },
    "2020-03-24": {
        "deaths": {
            "deaths": 2,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242382472903634944",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242518710092431360"
            ]
        }
    },
    "2020-03-25": {
        "deaths": {
            "deaths": 1,
            "parsed": false,
            "people": [
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242722196864278529",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242790978177695744",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1242855072192778241"
            ]
        }
    },
    "2020-03-26": {
        "deaths": {
            "deaths": 0,
            "parsed": false,
            "people": [
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243090111836946434",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243128107797827584",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243259370495934471"
            ]
        }
    },
    "2020-03-27": {
        "deaths": []
    },
    "2020-03-28": {
        "deaths": {
            "deaths": 2,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243892064129028097",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1243976708262428673"
            ]
        }
    },
    "2020-03-29": {
        "deaths": {
            "deaths": 4,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychach"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "M",
                    "place": "My\u015blenicach"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244161571963703297",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244239742667030530",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244325905561989121"
            ]
        }
    },
    "2020-03-30": {
        "deaths": {
            "deaths": 9,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Poznaniu"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychach"
                },
                {
                    "age": 32,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cucie"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychach"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bi\u0142goraju"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Radomiu"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244516434962776064",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244516436103610375",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244686031628230660",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244686030197964801"
            ]
        }
    },
    "2020-03-31": {
        "deaths": {
            "deaths": 0,
            "parsed": false,
            "people": [
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 37,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1244965314615545856",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245052137354256384"
            ]
        }
    }
}