{
    "2020-04-01": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Od dzisiaj obowi\u0105zuj\u0105 ograniczenia w liczbie klient\u00f3w: w sklepach i punktach us\u0142ugowych na targach w plac\u00f3wkach pocztowych #Zosta\u0144WDomu Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245221856023478272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W godzinach od 10:00 do 12:00 sklepy i punkty us\u0142ugowe mog\u0105 przyjmowa\u0107 i obs\u0142ugiwa\u0107 jedynie osoby powy\u017cej 65 roku \u017cycia #Zosta\u0144WDomu Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245276793688469504"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Salony urody i tatua\u017cu s\u0105 od dzi\u015b zamkni\u0119te! Us\u0142ug nie mo\u017cna realizowa\u0107 r\u00f3wnie\u017c poza salonami \u2013 np. w domu klienta. #Zosta\u0144WDomu Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245304903267799040"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W weekendy wielkopowierzchniowe sklepy budowlane b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te #Zosta\u0144WDomu Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245335103816863744"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 10 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 8 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 4 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego oraz po 1 osobie z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego i warmi\u0144sko-mazurskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245238987670814720"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 36 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245238985296883717"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2347/35 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245238991017967616"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245297471389151233"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/3) 5 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 5 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 5 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 3 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245329044633268224"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 73 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 20 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 13 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 9 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 8 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245329042687090688"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 134 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 68 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 28 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 11 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 8 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245431656380608518"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 4 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 4 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 2 os\u00f3b z woj. opolskiego, 2 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i 1 osoby z woj. lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245431658561646592"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2554/43 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245431663846440960"
            }
        ]
    },
    "2020-04-02": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzieci i m\u0142odzie\u017c do roku \u017cycia mog\u0105 przebywa\u0107 poza domem tylko pod opiek\u0105 rodzica, opiekuna prawnego lub osoby doros\u0142ej! #Zosta\u0144WDomu #koronawirus Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245584244631535616"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zmiany w porach raportowania nowych przypadk\u00f3w os\u00f3b zaka\u017conych #koronawirus. Od dzi\u015b pierwszy poranny raport b\u0119dziemy publikowa\u0107 mi\u0119dzy godz. 10.00 a 11.00. Przesuni\u0119ciu ulegaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c kolejne godziny raport\u00f3w. Niezmiennie b\u0119dziemy publikowa\u0107 dane zaraportowane do MZ przez WSSE.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245625838118162432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Obowi\u0105zuje zakaz korzystania z: park\u00f3w pla\u017c bulwar\u00f3w, promenad rower\u00f3w miejskich #Zosta\u0144WDomu #koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245637094808195072"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W trosce o bezpiecze\u0144stwo w transporcie zbiorowym, tylko po\u0142owa miejsc siedz\u0105cych mo\u017ce by\u0107 zaj\u0119ta #Zosta\u0144WDomu #koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245659741197565952"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ograniczenia w liczbie pasa\u017cer\u00f3w dla samochod\u00f3w wi\u0119kszych ni\u017c 9-osobowe #Zosta\u0144WDomu #koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245682391471001605"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Obowi\u0105zuje zakaz zgromadze\u0144, imprez czy zebra\u0144 powy\u017cej 2 os\u00f3b #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245705040087613442"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Do 18 kwietnia zaleca si\u0119 odroczenie obowi\u0105zkowych szczepie\u0144 dzieci. #koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/WstrzymanieSzczepie&#x144;",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245742790367051776"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245611776059666439"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 5 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 4 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 3 os\u00f3b z woj. opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 2 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego oraz 1 osoby z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245639883743346696"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 79 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 22 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 14 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 12 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 11 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245639881621041157"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2633/45 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245639887908298752"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 5,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245654033198530560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 59 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 11 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 9 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego , 8 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245719328269484032"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 7 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 3 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 2 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego oraz 1 osoby z woj. lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245719330383331328"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 254 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 142 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 73 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 8 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245791725634928640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 7 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 6 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 4 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 4 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 3 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego oraz 1 osoby z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i 1 osoby z woj. lubuskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245791726847000581"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W poprzednim komunikacie liczba zmar\u0142ych powinna wynie\u015b\u0107 50. W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 2946/57 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245791731762724865"
            }
        ]
    },
    "2020-04-03": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 handlow\u0105 w galeriach mog\u0105 prowadzi\u0107 jedynie bran\u017ce: spo\u017cywcza kosmetyczna artyku\u0142\u00f3w toaletowych i \u015brodk\u00f3w czysto\u015bci wyrob\u00f3w medycznych artyku\u0142\u00f3w remontowych prasowa art. dla zwierz\u0105t paliw #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245946631578624003"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ograniczenia zakresu \u015bwiadcze\u0144 stomatologicznych w zwi\u0105zku z #koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/StomatologKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246007027186499584"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia do prowadzenia fizjoterapii doros\u0142ych pacjent\u00f3w z #koronawirus do pobrania http://bit.ly/FizjoterapiaKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246029681478053889"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia bezpiecze\u0144stwa dla fizjoterapeut\u00f3w w zwi\u0105zku z #koronawirus. Wi\u0119cej http://bit.ly/FizjoterapiaKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246044781052116993"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia bezpiecze\u0144stwa dla fizjoterapeut\u00f3w w zwi\u0105zku z #koronawirus. Wi\u0119cej http://bit.ly/FizjoterapiaKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246059878721994754"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245959468220911616"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 203 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 125 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 19 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 11 os\u00f3b z woj. opolskiego, 10 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245984500217188353"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 3149/59 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245984503673294849"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 10 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 9 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 5 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 5 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 5 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 3 os\u00f3b z woj. pomorskiego oraz 1 osoby z woj. lubuskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1245984501391654914"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 5,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246014804889874434"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 7 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego 4 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 3 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego oraz 1 osoby z woj. opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246094500545662976"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 117 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 37 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 27 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 23 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 8 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246094499392126976"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 3266/65 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246094505390100487"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Errata. Zabrak\u0142o 5 przypadk\u00f3w z woj. \u015bl\u0105skiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246099780503298048"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 117 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 39 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 17 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 16 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246178679241297921"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 12 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 8 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 7 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 7 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 4 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 os\u00f3b z woj. lubelskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246178681317462020"
            }
        ]
    },
    "2020-04-04": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " 14-dniowa kwarantanna dotyczy os\u00f3b, kt\u00f3re: wracaj\u0105 z zagranicy, mia\u0142y kontakt z osobami zaka\u017conymi przekraczaj\u0105 granic\u0119 w celu podejmowania pracy mieszkaj\u0105 z osob\u0105 obj\u0119t\u0105 kwarantann\u0105 #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246309019851112449"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Podczas kwarantanny: nie opuszczaj domu w przypadku wyst\u0105pienia objaw\u00f3w (gor\u0105czka, kaszel, duszno\u015bci) zg\u0142o\u015b to telefonicznie do stacji sanitarno-epidemiologicznej #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246369417472233472"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Do 30 tys. z\u0142 kary finansowej grozi za nieprzestrzeganie kwarantanny. #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246429815533699078"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Profilaktyka dla najm\u0142odszych - czyli jak nauczy\u0107 malucha najwa\u017cniejszych zasad ochrony przed #koronawirus. #Zosta\u0144WDomu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246444916005208065"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246332092495073281"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 120 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 50 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 16 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 14 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 10 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246346972199628803"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 3503/73 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246346975680888832"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 9 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 6 os\u00f3b z woj.lubuskiego, 6 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj.podkarpackiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 2 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246346973327888384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 5,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246392214193831936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 11 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 8 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 7 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 7 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 4 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego oraz po 1 osobie z woj. zachodniopomorskiego i lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246460788585480193"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 124 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 32 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 25 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 15 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 13 os\u00f3b z woj. pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246460787364900865"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 3627/79 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246460792502980608"
            }
        ]
    },
    "2020-04-05": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wszystkie restauracje, kawiarnie czy bary, do odwo\u0142ania, nie mog\u0105 wydawa\u0107 posi\u0142k\u00f3w czy napoj\u00f3w na miejscu. #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246686506892308480"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/2) Nadal otrzymujecie Pa\u0144stwo komunikaty z danymi na bie\u017c\u0105co po zaraportowaniu przez Sanepid. O godzinie 10.00 komunikat z najnowszymi danymi. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246695186471755777"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/2) Wyjasniamy, \u017ce wczoraj nie zosta\u0142 pomini\u0119ty \u017caden komunikat. Przeszli\u015bmy na raportowanie ze s\u0142u\u017cbami sanitarno-epidemiologicznymi w trybie 2 razy na dob\u0119.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246695185058353153"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Potrzebujesz konsultacji lekarskiej, #erecepta lub chcesz uzyska\u0107 dost\u0119p do informacji medycznych swojego dziecka? Sprawd\u017a, jak to zrobi\u0107 online http://bit.ly/ZdrowieOnline #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246731805484515334"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ka\u017cdy z nas mo\u017ce zapobiec rozprzestrzenianiu si\u0119 #koronawirus B\u0105d\u017a odpowiedzialny #Zosta\u0144WDomu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246782286286270464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak post\u0119powa\u0107 z pracownikiem, kt\u00f3ry chce wr\u00f3ci\u0107 do pracy po powrocie z zagranicy #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246845052338548740"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246696971496284160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 11 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 11 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 8 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 5 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 2 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego i 1 osoby z woj. lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246709296710238215"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 207 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 93 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 38 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 20 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 12 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246709295561027586"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 7,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246754545063034885"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 29 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 17 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 9 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 8 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 8 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 8 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 5 os\u00f3b z woj. podkarpackiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246823088014196736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 268 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 67 os\u00f3b z wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego, 66 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 41 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1246823086172897281"
            }
        ]
    },
    "2020-04-06": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wszystkie zabiegi rehabilitacyjne i masa\u017ce \u2013 zar\u00f3wno w plac\u00f3wkach publicznych, jak i prywatnych zosta\u0142y zawieszone. #Zosta\u0144WDomu #Koronawirus Wi\u0119cej http://bit.ly/KolejneKrokiKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247033795196456961"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Skorzystaj z teleporady i uzyskaj: zalecenia #erecepta #ezwolnienie #Zosta\u0144WDomu Wi\u0119cej informacji http://bit.ly/ZdrowieOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247157107977105410"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247049000248803328"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 9 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 6 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 6 os\u00f3b z woj. opolskiego, 6 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 4 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 3 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247072069520691202"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 99 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 18 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 14 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 12 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 10 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247072067813597184"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247110260575408128"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 11 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 8 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 7 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 7 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 4 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 4 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. lubuskiego; 1 osoby z woj. lubelskiego, 1 osoby z woj. opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247186935296253953"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 212 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 98 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 42 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 14 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 12 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247186933878489091"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 4413/107 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247186940522266624"
            }
        ]
    },
    "2020-04-07": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz: Szanowni Pa\u0144stwo, Pracownicy s\u0142u\u017cby zdrowia, za Wasz trud i po\u015bwi\u0119cenie, za olbrzymi wysi\u0142ek w dniach walki z #koronawirus, w \u015awiatowym Dniu Zdrowia, sk\u0142adam Wam serdeczne podzi\u0119kowania. Dzi\u0119kuj\u0119 Wam za Wasz\u0105 prac\u0119.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247431031575195649"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " #BrawaDlaWas.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247493769374695424"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247423837341396992"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) 10 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 7 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 7 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 5 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 4 os\u00f3b z warmi\u0144sko-mazurskiego, 3 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 2 os\u00f3b z woj. pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247434115399462912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 119 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 32 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 19 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 16 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 14 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247434114233438210"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 6,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247486925193216000"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/6) Mamy 134 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 20 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 19 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 18 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 13 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247552670258397192"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/6) 10 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 9 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 9 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 8 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 8 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 7 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 6 os\u00f3b z woj. opolskiego, 6 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego i 1 osoby z woj. lubelskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247552672401698832"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(6/6) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 4666/129 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247552678785437696"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W uzupe\u0142nieniu do poprzedniego komunikatu przekazujemy najnowsze dane dotycz\u0105ce Mazowsza: 182 przypadki potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. \u0141\u0105czna liczba zaka\u017conych #koronawirus: 4848/129 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247569463823732739"
            }
        ]
    },
    "2020-04-08": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #WP: Szczyt zachorowa\u0144 nast\u0105pi w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni. Je\u017celi b\u0119dziemy trzyma\u0107 si\u0119 re\u017cimu sanitarnego, to ten szczyt op\u00f3\u017animy. Bierzemy pod uwag\u0119 wszystkie scenariusze. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247857128154505219"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #WP: Wszystkich chorych na #koronawirus hospitalizujemy lub kierujemy do izolatori\u00f3w po to, \u017ceby nie zaka\u017cali innych os\u00f3b.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247857351207653376"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zakupy, rozmowa, wyprowadzenie psa to tylko kilka rzeczy, kt\u00f3re mo\u017cesz zrobi\u0107 dla swoich bliskich. W przed\u015bwi\u0105tecznym czasie pami\u0119taj o seniorach!",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247879369202122752"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ministerstwo Zdrowia bazuje na informacjach o liczbie zgon\u00f3w przekazywanych bezpo\u015brednio przez szpitale do stacji sanitarno-epidemiologicznych. Podajemy wiec dok\u0142adnie takie statystyki jakie raportuj\u0105 szpitale.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247946628721451009"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Ministerstwo Zdrowia bazuje na informacjach o liczbie zgon\u00f3w przekazywanych bezpo\u015brednio przez szpitale do stacji sanitarno-epidemiologicznych. Podajemy wiec dok\u0142adnie takie statystyki jakie raportuj\u0105 szpitale.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247949280633126914"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 12 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 9 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 7 os\u00f3b z woj. lubelskiego, 7 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 6 os\u00f3b z woj. opolskiego, 5 os\u00f3b z woj. warmi\u0144sko-mazurskiego, 4 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 3 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 2 os\u00f3b z woj. podkarpackiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247796556046069764"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 152 nowe przypadki zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzone pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 29 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 28 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 27 os\u00f3b z zachodniopomorskiego, 13 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247796554578030593"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 5000/136 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247796561817423872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247828998220111872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247849295023419392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 205 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 67 os\u00f3b z woj. mazowieckiego, 42 os\u00f3b z woj. \u0142\u00f3dzkiego, 18 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 18 os\u00f3b z woj. podlaskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247924160526987267"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/5) Po weryfikacji wg miejsca zamieszkania dwa przypadki z woj. podkarpackiego zostan\u0105 wykre\u015blone z jego rejestru i przeniesione do woj. lubelskiego i ma\u0142opolskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247924164339605505"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 16 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego, 15 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 12 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 5 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 4 os\u00f3b z woj. lubuskiego, 4 os\u00f3b z woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego, 3 os\u00f3b z woj. opolskiego, 1 osoby z woj. pomorskiego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247924162624204802"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) woj. pomorskiego i woj. \u015bwi\u0119tokrzyskiego. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 to osoby starsze z chorobami wsp\u00f3\u0142istniej\u0105cymi. W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 5205/159 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1247924168265515010"
            }
        ]
    },
    "2020-04-09": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Znacz\u0105ce obostrzenia, kt\u00f3re wprowadzili\u015bmy, pozwoli\u0142y na redukcj\u0119 nowych zaka\u017ce\u0144. Bez nich mieliby\u015bmy pewnie 20-30 tys. nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248215566638342146"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Gdyby\u015bmy teraz restrykcji nie przed\u0142u\u017cyli, to za kilka tygodni mieliby\u015bmy 40-50 tys. nowych chorych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248215722314158080"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: To jest czas kiedy mo\u017cemy prze\u017cy\u0107 te \u015awi\u0119ta w domu. To jest czas do prze\u017cywania \u015awi\u0105t z najbli\u017cszymi, z kt\u00f3rymi mieszkamy. Sam tak te \u015awi\u0119ta sp\u0119dz\u0119. Musimy oszcz\u0119dzi\u0107 ludzkie \u017cycia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248216034840109062"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Stopniowe odmra\u017canie oznacza, \u017ce musimy w przestrzeni publicznej chroni\u0107 si\u0119 przed zaka\u017ceniem. Dlatego od przysz\u0142ego czwartku wprowadzamy obowi\u0105zek zas\u0142aniania ust i nosa w przestrzeni publicznej.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248216759443783681"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Ludzie choruj\u0105 nie tylko na #Covid_19 st\u0105d potrzeba odmro\u017cenia pa\u0144stwa, potrzeba te\u017c \u015brodk\u00f3w na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248216758336589824"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248143865976102912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/5) 11 os\u00f3b z woj. podlaskiego, 9 os\u00f3b z woj. pomorskiego, 7 os\u00f3b z woj. podkarpackiego, 7 os\u00f3b z woj. opolskiego, 5 os\u00f3b z woj. zachodniopomorskiego, 3 os\u00f3b z warmi\u0144sko-mazurskiego, 3 os\u00f3b z woj. kujawsko-pomorskiego, 3 os\u00f3b z woj. lubelskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248161755374772225"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/5) Mamy 136 nowych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus, potwierdzonych pozytywnym wynikiem test\u00f3w laboratoryjnych. Potwierdzone przypadki dotycz\u0105: 23 os\u00f3b z woj. \u015bl\u0105skiego, 22 os\u00f3b z woj. ma\u0142opolskiego, 21 os\u00f3b z woj. dolno\u015bl\u0105skiego, 18 os\u00f3b z woj. wielkopolskiego,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248161754233831425"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(5/5) We wczorajszym sms-ie podali\u015bmy informacj\u0119 o zdublowanym pacjencie w raportach WSSE, dlatego usuwamy go z rejestru os\u00f3b zmar\u0142ych z powodu COVID-19 w woj. podlaskim. W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 5341/164 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248161758822490112"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 8,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248205422785376256"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 234 nowe, potwierdzone przypadki zaka\u017cenia koronawirusem z woj.: mazowieckiego (110), \u0142\u00f3dzkiego (32), \u015bl\u0105skiego (28), wielkopolskiego (19), ma\u0142opolskiego (12), podlaskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (8), podkarpackiego (7), zachodniopomorskiego (4), lubelskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248265817571168263"
            }
        ]
    },
    "2020-04-10": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Do 19 kwietnia obowi\u0105zuj\u0105 ograniczenia w przemieszczaniu si\u0119: \u200d \u200d wyj\u015bcia z domu ogranicz do minimum utrzymuj bezpieczn\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107 od innych pieszych (min. 2 metry) Wi\u0119cej https://bit.ly/ZasadyBezpiecze&#x144;stwaNaD&#x142;u&#x17C;ej #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248483347615055872"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Podejrzewasz u siebie #koronawirus Sprawd\u017a, co zrobi\u0107 ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248531613102768129"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "\u201eSpokoju, wytrwa\u0142o\u015bci, si\u0142y i zdrowia. Niech te \u015bwi\u0119ta b\u0119d\u0105 nadal \u015bwi\u0119tami nadziei\u201d - \u017cyczenia ministra @SzumowskiLukasz z okazji \u015awi\u0105t Wielkanocnych ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248551295339954179"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Czy mo\u017cna uzyska\u0107 informacj\u0119 o stanie zdrowia pacjenta przez telefon? Pytania i odpowiedzi ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248613512261169153"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Zrezygnuj z podr\u00f3\u017cy w \u015bwi\u0119ta - b\u0105d\u017a odpowiedzialny, #Zosta\u0144WDomu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248643150026960896"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248513595740127232"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 167 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: dolno\u015bl\u0105skiego (60), \u015bl\u0105skiego (34), warmi\u0144sko-mazurskiego (15), ma\u0142opolskiego (10), zachodniopomorskiego (10), kujawsko-pomorskiego (10), wielkopolskiego (8), lubelskiego (7), podlaskiego (5),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248521752738660352"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 10,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248566822686937088"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 213 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (77), wielkopolskiego (38), \u0142\u00f3dzkiego (31), podlaskiego (16), podkarpackiego (15), ma\u0142opolskiego (10), lubelskiego (10), dolno\u015bl\u0105skiego (9), opolskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248627562349088768"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 5955/181 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248627565201215491"
            }
        ]
    },
    "2020-04-11": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " W \u015bwi\u0119ta #Zosta\u0144WDomu ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248845734918729730"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W Wielkanocn\u0105 Niedziel\u0119 i Poniedzia\u0142ek przeka\u017cemy Pa\u0144stwu dane o nowych zachorowaniach jeden raz na dob\u0119 o godz. 17. Od wtorku wracamy do raportowania dwa razy na dob\u0119.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248998190671695872"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248879879627694082"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 133 nowe, potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (34), kujawsko-pomorskiego (23), dolno\u015bl\u0105skiego (20), ma\u0142opolskiego (17), wielkopolskiego (10), pomorskiego (6), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (6), podkarpackiego (5), zachodniopomorskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248883950707183618"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 6088/195 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248883955388088321"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 11,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248936432271413249"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 268 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (128), wielkopolskiego (48), \u0142\u00f3dzkiego (29), \u015bl\u0105skiego (18), ma\u0142opolskiego (16), opolskiego (11), podkarpackiego (6), podlaskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1248997195619196931"
            }
        ]
    },
    "2020-04-12": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pozostaj\u0105c w domu na \u015bwi\u0119ta, pami\u0119taj o najbli\u017cszych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249208122440167425"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Apel sportowc\u00f3w #Zosta\u0144WDomu . #koronawirus @13Szczesny13 https://bit.ly/Zosta&#x144;WDomu_WSzcz&#x119;sny",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249339229467000833"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 318 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (65), dolno\u015bl\u0105skiego (37), \u0142\u00f3dzkiego (37), mazowieckiego (35), wielkopolskiego (29), podlaskiego (27), kujawsko-pomorskiego (23), ma\u0142opolskiego (19), warmi\u0144sko-mazurskiego (11),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249351679503405056"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) lubelskiego (9), opolskiego (8), pomorskiego (8), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5), zachodniopomorskiego (2), lubuskiego (2), podkarpackiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249351680669474820"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 8,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249353027485663232"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249354715940507649"
            }
        ]
    },
    "2020-04-13": {
        "irrelevant": [],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 260 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (86), \u015bl\u0105skiego (33), mazowieckiego (24), \u0142\u00f3dzkiego (22), opolskiego (20), podlaskiego (16), ma\u0142opolskiego (14), dolno\u015bl\u0105skiego (12), zachodniopomorskiego (10),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249715818629419016"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249716663366410243"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 5,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249717269015511041"
            }
        ]
    },
    "2020-04-14": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy o obowi\u0105zuj\u0105cych do 19 kwietnia ograniczeniach. #Zosta\u0144WDomu Wi\u0119cej https://bit.ly/ZasadyBezpiecze&#x144;stwaNaD&#x142;u&#x17C;ej ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249997685760970752"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Do niedzieli 26 kwietnia: zamkni\u0119te s\u0105 wszystkie szko\u0142y i uczelnie w zawieszona jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 \u017c\u0142obk\u00f3w, klub\u00f3w dzieci\u0119cych i przedszkoli Wi\u0119cej https://bit.ly/ZasadyBezpiecze&#x144;stwaNaD&#x142;u&#x17C;ej",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250008490468392960"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od 16 kwietnia ka\u017cda osoba przebywaj\u0105ca w miejscu publicznym b\u0119dzie mia\u0142a obowi\u0105zek zas\u0142aniania ust i nosa #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250046145868562432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jaka powinna by\u0107 maseczka? wygodna i szczelnie przylegaj\u0105ca posiada\u0107 zauszniki sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z wielu warstw tkaniny pozwala\u0107 na swobodne oddychanie nadawa\u0107 si\u0119 do prania i suszenia",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250091446364864512"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Rodzaje \u015brodk\u00f3w ochrony osobistej dla personelu medycznego przy kontakcie z pacjentem z podejrzeniem lub rozpoznaniem #koronawirus. Do pobrania https://bit.ly/RekomendacjeDlaPersoneluMedycznego",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250106544168955905"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249955887982284802"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 117 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (28), \u015bl\u0105skiego (23), ma\u0142opolskiego (16), opolskiego (16), podkarpackiego (9), podlaskiego (8), zachodniopomorskiego (6), lubelskiego (5), dolno\u015bl\u0105skiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249971563119640576"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) W sumie liczba zaka\u017conych koronawirusem: 7049/251 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249971567880273920"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/4) Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Z uwagi na zdublowanie we wcze\u015bniejszych komunikatach po jednej osobie z woj. wielkopolskiego i woj. ma\u0142opolskiego odejmujemy 2 osoby w bie\u017c\u0105cym wyniku od og\u00f3lnej liczby zaka\u017conych.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1249971566156316673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 4,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250023649232539651"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 153 nowe, potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (41), mazowieckiego (27), opolskiego (19), \u0142\u00f3dzkiego (16), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (12), dolno\u015bl\u0105skiego (10), podlaskiego (10), kujawsko-pomorskiego (7), wielkopolskiego (6),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250084246301093889"
            }
        ]
    },
    "2020-04-15": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pom\u00f3\u017c w ograniczaniu rozprzestrzeniania si\u0119 #koronawirusa Stosuj si\u0119 do zalece\u0144, w miejscach publicznych zakrywaj usta i nos. Od jutra b\u0119dzie to ju\u017c obowi\u0105zek ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250295286250889217"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia dla senior\u00f3w w zwi\u0105zku z #koronawirus: ogranicz przebywanie w miejscach publicznych, cz\u0119sto myj r\u0119ce wod\u0105 i myd\u0142em, regularnie dezynfekuj cz\u0119sto u\u017cywane przedmioty, od\u017cywiaj si\u0119 zdrowo i nawadniaj organizm. #Zosta\u0144WDomu",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250348137778163713"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak bezpiecznie zdj\u0105\u0107 jednorazow\u0105 maseczk\u0119? ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250408533041930245"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wielorazowe maseczki wymagaj\u0105 regularnej sterylizacji. Maseczk\u0119 nale\u017cy pra\u0107 w temperaturze co najmniej \u00b0C.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250457419341324289"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Od czwartku wprowadzamy obowi\u0105zek zakrywania ust i nosa w przestrzeni publicznej. Maseczka nie chroni nas przed zaka\u017ceniem, chroni innych przed nami. Na tym etapie epidemii ro\u015bnie ryzyko, \u017ce mo\u017cemy by\u0107 nosicielami #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250488496894197762"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: To mo\u017ce by\u0107 chustka, szalik czy materia\u0142owa maseczka. Maseczki chirurgiczne s\u0105 bardziej potrzebne w szpitalach. Maseczki wielorazowe powinni\u015bmy pra\u0107 regularnie w wysokiej temperaturze, aby zachowa\u0107 ich sterylno\u015b\u0107.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250488671259811840"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250318007248629762"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 206 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (67), \u015bl\u0105skiego (37), dolno\u015bl\u0105skiego (31), lubelskiego (25), ma\u0142opolskiego (14), opolskiego (10), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250333395411816449"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 8,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250379329185501184"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 174 nowe, potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (77), wielkopolskiego (35), ma\u0142opolskiego (10), dolno\u015bl\u0105skiego (10), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (9), \u015bl\u0105skiego (8), podkarpackiego (6), \u0142\u00f3dzkiego (5), kujawsko-pomorskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250448812486909953"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(2/4) opolskiego (3), zachodniopomorskiego (3), pomorskiego (2), podlaskiego (1), warmi\u0144sko-mazurskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250448813631967232"
            }
        ]
    },
    "2020-04-16": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Od dzi\u015b (16.04) wprowadzony zosta\u0142 obowi\u0105zek zakrywania ust i nosa w miejscach publicznych. Spowolnij rozprzestrzenianie si\u0119 #koronawirus stosuj\u0105c si\u0119 do zalece\u0144 Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250735890181304321"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Kogo nie dotyczy obowi\u0105zek zakrywania ust i nosa Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250755822696595462"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak w prosty spos\u00f3b zrobi\u0107 maseczk\u0119 np. z niepotrzebnej koszulki? Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250770925471088640"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak zrobi\u0107 prost\u0105 maseczk\u0119 z bandany i filtra do kawy? Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250791739599790083"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Pami\u0119taj Maseczki wielorazowego u\u017cytku powinny by\u0107 prane regularnie. Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250801627730186240"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Jak uszy\u0107 w\u0142asn\u0105 maseczk\u0119 - krok po kroku ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250819994134462465"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Etapy odchodzenia od obostrze\u0144 nie oznaczaj\u0105, \u017ce epidemia si\u0119 ko\u0144czy. Perspektyw\u0105 jest szczepionka. Kiedy ona b\u0119dzie - jeszcze nie wiemy.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250831905739636738"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Musimy zas\u0142ania\u0107 twarz, stosowa\u0107 higien\u0119 osobist\u0105, trzyma\u0107 dystans, przestrzega\u0107 kwarantanny, dba\u0107 o starszych i s\u0142abszych oraz pracowa\u0107 zdalnie. To s\u0105 zasady czasu epidemii.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250832160841510913"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Nie mo\u017cemy ca\u0142y czas \u017cy\u0107 w izolacji. Musimy wprowadza\u0107 zasady bezpiecznego funkcjonowania w epidemii.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250832334754021377"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250680468980334592"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 189 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (62), wielkopolskiego (43), dolno\u015bl\u0105skiego (19), podlaskiego (14), ma\u0142opolskiego (10), opolskiego (9), lubelskiego (9), kujawsko-pomorskiego (8),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250695819579228160"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 12,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250748610276470784"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 147 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (54), dolno\u015bl\u0105skiego (36), \u015bl\u0105skiego (20), \u0142\u00f3dzkiego (18), podlaskiego (5), warmi\u0144sko-mazurskiego (4), ma\u0142opolskiego (4), opolskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1250809777049001988"
            }
        ]
    },
    "2020-04-17": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Je\u017celi podejrzewasz u siebie symptomy #koronawirus nie ryzykuj - zam\u00f3w #teleporada Wi\u0119cej https://bit.ly/TeleporadaKoronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251020062812540932"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ruszy\u0142 konkurs na realizacj\u0119 projekt\u00f3w w zakresie zwalczania pr\u00f3chnicy z\u0119b\u00f3w w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy Wi\u0119cej informacji https://bit.ly/Pr&#xF3;chnicaProfilaktyka",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251148987823910921"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Epidemia #koronawirus b\u0119dzie nam towarzyszy\u0142a przez najbli\u017csze miesi\u0105ce, do momentu, w kt\u00f3rym pojawi si\u0119 szczepionka.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251175474665046017"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #MZ: Przekaza\u0142em dzi\u015b rekomendacje premierowi @MorawieckiM dot. przeprowadzenia wybor\u00f3w prezydenckich. W formie tradycyjnej mog\u0142yby si\u0119 one odby\u0107 za dwa lata.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251175523449016320"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251042817322950657"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 8214/318 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251058005434609664"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 296 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (133), dolno\u015bl\u0105skiego (43), wielkopolskiego (37), kujawsko-pomorskiego (20), ma\u0142opolskiego (10), podlaskiego (10), opolskiego (8), lubelskiego (8), warmi\u0144sko-mazurskiego (8),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251058003144474624"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 10,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251110783649447936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 165 nowych, potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (37), dolno\u015bl\u0105skiego (31), \u0142\u00f3dzkiego (17), \u015bl\u0105skiego (16), opolskiego (16), wielkopolskiego (14), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (13), ma\u0142opolskiego (11), podlaskiego (3), lubelskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251171400213303300"
            }
        ]
    },
    "2020-04-18": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi W naszym bloku znajduje si\u0119 pralnia i suszarnia. Czy trzeba tam zakrywa\u0107 nos i usta Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251416283507195905"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Przy domu mam ogr\u00f3d. Czy na swoim prywatnym terenie musz\u0119 r\u00f3wnie\u017c zakrywa\u0107 usta i nos Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251480599967043584"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Jestem kasjerk\u0105. W jaki spos\u00f3b mam wytrzyma\u0107 w maseczce wiele godzin To bardzo niekomfortowe. Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251543511112941568"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251405185940893696"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3)Mamy 184 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: dolno\u015bl\u0105skiego (43), \u015bl\u0105skiego (35), pomorskiego (21), podlaskiego (21), wielkopolskiego (18), opolskiego (13), ma\u0142opolskiego (11), kujawsko-pomorskiego (8), zachodniopomorskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251420259237707778"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 8563/339 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251420262064689152"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 13,3 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251473130905841664"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Informujemy, \u017ce ze wzgl\u0119du na zdublowany przez WSSE Opole zgon, usuwamy go z wykazu. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 8742/347 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251533559858450432"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 179 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (53), \u0142\u00f3dzkiego (33), ma\u0142opolskiego (23), \u015bl\u0105skiego (19), dolno\u015bl\u0105skiego (13), zachodniopomorskiego (12), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (9), podkarpackiego (4), podlaskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251533557102772226"
            }
        ]
    },
    "2020-04-19": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Obowi\u0105zek zakrywania twarzy obowi\u0105zuje w miejscach publicznych. Czy mog\u0119 ods\u0142oni\u0107 twarz, je\u015bli jestem w banku, wyp\u0142acam pieni\u0105dze, a kasjer chce sprawdzi\u0107, czy jestem osob\u0105, za kt\u00f3r\u0105 si\u0119 podaje Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251744837721894912"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Pytania i odpowiedzi Jestem rolnikiem. Czy musz\u0119 zakrywa\u0107 twarz, kiedy pracuj\u0119 na polu, w gospodarstwie Wi\u0119cej https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251869233799102466"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251772368013443073"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 9082/350 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251783096757899266"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 340 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (144), wielkopolskiego (80), dolno\u015bl\u0105skiego (65), lubelskiego (15), zachodniopomorskiego (10), kujawsko-pomorskiego (8), ma\u0142opolskiego (8),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251783094606204932"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 11,2 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251835434549813250"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 205 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (56), wielkopolskiego (42), dolno\u015bl\u0105skiego (30), \u015bl\u0105skiego (26), \u0142\u00f3dzkiego (20), ma\u0142opolskiego (8), zachodniopomorskiego (7), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (7), podkarpackiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1251896136585170947"
            }
        ]
    },
    "2020-04-20": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wychodzisz z domu Zas\u0142o\u0144 usta i nos za pomoc\u0105 maseczki jednorazowej lub materia\u0142owej, chusty, apaszki czy szalika. Wi\u0119cej informacji https://bit.ly/Zas&#x142;o&#x144;UstaNos @PremierRP",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252161342309613568"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Trwa Tydzie\u0144 dla Serca Przypominamy, jak dba\u0107 na co dzie\u0144 o ten jeden z najwa\u017cniejszych organ\u00f3w naszego cia\u0142a! Wi\u0119cej https://bit.ly/Tydzie&#x144;_Dla_Serca",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252229290495578115"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Silny b\u00f3l w klatce piersiowej mo\u017ce oznacza\u0107 zawa\u0142 serca. Nie wahaj si\u0119 wezwa\u0107 pogotowie #Tydzie\u0144DlaSerca Wi\u0119cej https://bit.ly/Tydzie&#x144;_Dla_Serca",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252273321502097409"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252132003249602560"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 9453/362 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252145450741911552"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 166 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (53), ma\u0142opolskiego (26), dolno\u015bl\u0105skiego (21), opolskiego (16), kujawsko-pomorskiego (15), wielkopolskiego (14), zachodniopomorskiego (8), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252145448623706112"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 9,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252197885267099648"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 140 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (38), \u0142\u00f3dzkiego (22), \u015bl\u0105skiego (18), wielkopolskiego (16), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (13), dolno\u015bl\u0105skiego (12), ma\u0142opolskiego (7), pomorskiego (4), podkarpackiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252262100988309504"
            }
        ]
    },
    "2020-04-21": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Zalecenia dla pacjent\u00f3w z chorobami sercowo-naczyniowymi w dobie #kronawirus. #Tydzie\u0144DlaSerca Wi\u0119cej https://bit.ly/Tydzie&#x144;_Dla_Serca",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252469613100544006"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "E- nie s\u0105 neutralne dla naszego zdrowia. Wp\u0142ywaj\u0105 szkodliwie na uk\u0142ad oddechowy Tylko ca\u0142kowita rezygnacja z nikotyny poprawia zdrowie Wi\u0119cej http://jakrzucicpalenie.pl/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252577659067994112"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Nie nara\u017caj innych na bierne palenie Nie pal w kolejce do sklepu Ogranicz palenie podczas kwarantanny domowej Chro\u0144 przed dymem tytoniowym Wi\u0119cej http://jakrzucicpalenie.pl/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252636966132133888"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252492350573641728"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 9737/385 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252507523388768256"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 144 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (53), dolno\u015bl\u0105skiego (22), wielkopolskiego (18), lubelskiego (14), kujawsko-pomorskiego (12), ma\u0142opolskiego (5), opolskiego (4), pomorskiego (4), podlaskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252507520834375681"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 10,1 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252560277746352128"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 119 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (29), ma\u0142opolskiego (23), dolno\u015bl\u0105skiego (19), \u0142\u00f3dzkiego (13), wielkopolskiego (13), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (8), kujawsko-pomorskiego (5), podkarpackiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252620715146326016"
            }
        ]
    },
    "2020-04-22": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Przyczyny chor\u00f3b serca i uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia: z\u0142a dieta, brak aktywno\u015bci fizycznej, palenie tytoniu, uwarunkowania genetyczne #Tydzie\u0144DlaSerca @PTKardio Wi\u0119cej https://bit.ly/Tydzie&#x144;_Dla_Serca",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252833259555221505"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Palenie tytoniu zwi\u0119ksza ryzyko: zaburze\u0144 oddechowych i rozwoju zapalenia p\u0142uc ci\u0119\u017ckiego przebiegu choroby w przypadku zaka\u017cenia #koronawirus Rzu\u0107 palenie dla swojego bezpiecze\u0144stwa i zdrowia Wi\u0119cej http://jakrzucicpalenie.pl/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252940214508625921"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Palenie tytoniu negatywnie wp\u0142ywa na uk\u0142ad odporno\u015bciowy, co zwi\u0119ksza ryzyko ci\u0119\u017ckiego przebiegu choroby w przypadku #koronawirus. Zadbaj o siebie i innych, rzu\u0107 palenie Wi\u0119cej http://jakrzucicpalenie.pl/",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252998095740137473"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252856214771228672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 10 034/404 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252869920653627394"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 178 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u0142\u00f3dzkiego (55), ma\u0142opolskiego (19), opolskiego (18), dolno\u015bl\u0105skiego (18), wielkopolskiego (16), kujawsko-pomorskiego (14), \u015bl\u0105skiego (12), pomorskiego (8), lubelskiego (7),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252869916924899329"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252922915164651520"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 135 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (39), \u015bl\u0105skiego (34), \u0142\u00f3dzkiego (15), opolskiego (8), ma\u0142opolskiego (8), dolno\u015bl\u0105skiego (8), podkarpackiego (5), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (5), zachodniopomorskiego (4), pomorskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1252983090756157442"
            }
        ]
    },
    "2020-04-23": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wirus SARS-CoV-2 mo\u017ce nieodwracalnie uszkadza\u0107 serce u os\u00f3b wcze\u015bniej zdrowych. Zachowaj szczeg\u00f3lne \u015brodki ostro\u017cno\u015bci w czasie epidemii #koronawirus. #Tydzie\u0144DlaSerca @PTKardio Wi\u0119cej https://bit.ly/Tydzie&#x144;_Dla_Serca",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253194388966121474"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Blisko 53 mln z\u0142 na nowoczesne formy kszta\u0142cenia dla piel\u0119gniarek i po\u0142o\u017cnych. W ca\u0142ej powstanie 21 centr\u00f3w symulacji medycznej #FunduszeEuropejskie Wi\u0119cej https://bit.ly/CentraSymulacjiMedycznej",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253323993840418816"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253217129664516096"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 177 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (65), dolno\u015bl\u0105skiego (29), \u015bl\u0105skiego (21), ma\u0142opolskiego (15), zachodniopomorskiego (14), pomorskiego (12), kujawsko-pomorskiego (8), opolskiego (6), lubelskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253232588321427457"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3)Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 10 346/435 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253232590577905664"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 11,9 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253285358747430913"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 10 511/454 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253346082857390081"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 166 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (68), dolno\u015bl\u0105skiego (39), ma\u0142opolskiego (17), \u0142\u00f3dzkiego (16), \u015bl\u0105skiego (14), podlaskiego (4), podkarpackiego (3), wielkopolskiego (2) i zachodniopomorskiego (2).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253346080382689282"
            }
        ]
    },
    "2020-04-24": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": "Rocznie w dochodzi do blisko 70 tys. zawa\u0142\u00f3w serca zdiagnozowanych koronarograficznie. W razie silnego b\u00f3lu w klatce piersiowej nie czekaj, wezwij pogotowie #Tydzie\u0144DlaSerca @PTKardio Wi\u0119cej https://bit.ly/Tydzie&#x144;_Dla_Serca",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253556777473507328"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Dzi\u0119ki odpowiedzialnemu zachowaniu Polak\u00f3w w \u015awi\u0119ta Wielkanocne nie mieli\u015bmy znacz\u0105cego, gwa\u0142townego wzrostu zaka\u017ce\u0144 #koronawirus. Dlatego te\u017c mogli\u015bmy uruchomi\u0107 pierwszy etap zdejmowania obostrze\u0144.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253632235846197248"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: B\u0119dziemy analizowa\u0107 medyczne skutki pierwszego etapu zdejmowania obostrze\u0144. Pami\u0119tajmy, \u017ce nadal wszystko zale\u017cy od nas, od tego czy zachowujemy dystans spo\u0142eczny. Egzaminy w szko\u0142ach b\u0119d\u0105 przeprowadzone z zachowaniem tego dystansu.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253633429536677889"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Aktualne zasady bezpiecze\u0144stwa #koronawirus https://bit.ly/AktualneZasadyBezpiecze&#x144;stwa",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253663732007227392"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podejrzewasz u siebie #koronawirus Nie bagatelizuj objaw\u00f3w, z #teleporada mo\u017cesz skorzysta\u0107 przez 24 godziny 7 dni w tygodniu Wi\u0119cej https://bit.ly/PoradaOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253700619522760705"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253579655610806272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 10 759/463 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253596016647057410"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 248 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (89), wielkopolskiego (68), zachodniopomorskiego (30), opolskiego (11), ma\u0142opolskiego (10), kujawsko-pomorskiego (10), pomorskiego (9), dolno\u015bl\u0105skiego (9), lubelskiego (6),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253596014331691009"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 14,4 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253647577226121217"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 10 892/494 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253712120098816001"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 133 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (40), \u0142\u00f3dzkiego (32), dolno\u015bl\u0105skiego (14), ma\u0142opolskiego (12), podkarpackiego (9), \u015bl\u0105skiego (8), pomorskiego (5), opolskiego (4), podlaskiego (2), zachodniopomorskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253712116336537600"
            }
        ]
    },
    "2020-04-25": {
        "irrelevant": [],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253941932730077184"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 175 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (52), dolno\u015bl\u0105skiego (34), wielkopolskiego (30), ma\u0142opolskiego (18), pomorskiego (17), zachodniopomorskiego (7), opolskiego (7), lubelskiego (4), kujawsko-pomorskiego (3) i podlaskiego (3).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253957326631047168"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 11 067/499 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1253957329772580864"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 13,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254009761630236672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 206 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: mazowieckiego (96), podkarpackiego (23), \u0142\u00f3dzkiego (23), pomorskiego (22), \u015bl\u0105skiego (15), podlaskiego (11), dolno\u015bl\u0105skiego (9), ma\u0142opolskiego (6), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254070450164060162"
            }
        ]
    },
    "2020-04-26": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Wst\u0119pny wywiad online pozwoli sprawdzi\u0107, czy Twoje objawy s\u0105 niepokoj\u0105ce i mog\u0105 by\u0107 spowodowane przez #koronawirus. Wywiad https://bit.ly/SprawdzObjawy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254281552411967490"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254308236527796224"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 122 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (41), \u015bl\u0105skiego (21), dolno\u015bl\u0105skiego (15), pomorskiego (14), zachodniopomorskiego (10), opolskiego (9), lubelskiego (5), ma\u0142opolskiego (2), podlaskiego (2), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254323166761160709"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(3/3) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 11 395/526 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254323169130950656"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 11,6 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254372149583847424"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/3) Mamy 222 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (53), dolno\u015bl\u0105skiego (48), mazowieckiego (46), pomorskiego (36), \u0142\u00f3dzkiego (19), ma\u0142opolskiego (7), kujawsko-pomorskiego (4), opolskiego (2), podkarpackiego (2), zachodniopomorskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254433929576288257"
            }
        ]
    },
    "2020-04-27": {
        "irrelevant": [],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254666699082739714"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 144 nowe i potwierdzone przypadki zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego (34), \u015bl\u0105skiego (31), dolno\u015bl\u0105skiego (28), zachodniopomorskiego (13), ma\u0142opolskiego (12), opolskiego (7), pomorskiego (5), kujawsko-pomorskiego (5), podlaskiego (4),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254682010871836672"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 11 761/539 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254682013019373568"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 7,2 tys. test\u00f3w na #koronawirusa.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254736955729944578"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 141 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: dolno\u015bl\u0105skiego (43), \u0142\u00f3dzkiego (35), mazowieckiego (28), \u015bl\u0105skiego (11), ma\u0142opolskiego (8), pomorskiego (6), podkarpackiego (3), opolskiego (3), wielkopolskiego (2), zachodniopomorskiego (2).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1254795119326384133"
            }
        ]
    },
    "2020-04-28": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Podejrzewasz, \u017ce masz #koronawirus? Skonsultuj to z lekarzem Teleporada dost\u0119pna jest tak\u017ce po godzinach pracy przychodni - wystarczy, \u017ce wype\u0142nisz formularz online Wi\u0119cej https://bit.ly/PoradaOnline",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255006328285609986"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Boli Ci\u0119 z\u0105b? Ju\u017c prawie 1 tys. gabinet\u00f3w stomatologicznych w Polsce przyjmuje pacjent\u00f3w w trybie pilnym. #koronawirus @PTS_towarzystwo Wi\u0119cej https://bit.ly/Stomatolodzy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255088480163704833"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W zwi\u0105zku z wieloma sugestiami zmieniamy system informowania o przeprowadzonych testach. Od dzi\u015b b\u0119dziemy podawa\u0107 sum\u0119 przebadanych pr\u00f3bek i przebadanych os\u00f3b.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255097510907072512"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Prawid\u0142owe korzystanie z maseczki jest kluczowe, by unikn\u0105\u0107 zaka\u017cenia #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255120833334427648"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255029239780380673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 187 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (72), pomorskiego (35), dolno\u015bl\u0105skiego (24), kujawsko-pomorskiego (16), wielkopolskiego (16), ma\u0142opolskiego (8), zachodniopomorskiego (6), lubelskiego (3), opolskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255044384334270464"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 12 089/570 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255044386779529219"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych pacjent\u00f3w to przypadki potwierdzone laboratoryjnie i zg\u0142oszone przez stacje sanitarno-epidemiologiczne (informacje o nich otrzymuj\u0105 Pa\u0144stwo 2 razy dziennie o godz. 10:00 i 17:30).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255097511980736512"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 12,8 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255097691220201472"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(1/4) Mamy 129 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: dolno\u015bl\u0105skiego (25), \u015bl\u0105skiego (22), kujawsko-pomorskiego (19), wielkopolskiego (17), mazowieckiego (15), \u0142\u00f3dzkiego (14), podkarpackiego (8), ma\u0142opolskiego (3), podlaskiego (2),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255157472026902528"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "(4/4) Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 12 218/596 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255157476888109056"
            }
        ]
    },
    "2020-04-29": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Przypominamy Zachowaj bezpieczny dystans Zas\u0142aniaj usta podczas kaszlu i kichania Myj r\u0119ce regularnie Unikaj dotykania ust i nosa @GIS_gov",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255368716449124352"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Dzi\u015b mamy informacj\u0119, \u017ce coraz wi\u0119cej os\u00f3b zdrowieje, a mniej ulega zaka\u017ceniu. To niezwykle pozytywne. Niestety widz\u0119 na ulicach osoby bez zas\u0142oni\u0119tej twarzy. To nie jest odwaga. To lekcewa\u017cenie innych i egoizm.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255415854042316800"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Chcemy zwi\u0119ksza\u0107 liczb\u0119 test\u00f3w. Wsp\u00f3lnie z WOT chcemy testowa\u0107 personel w DPS i ZOL. Chcemy te\u017c zaproponowa\u0107 model 7 dni pracy/ 7 dni odpoczynku. B\u0119dziemy wyr\u00f3wnywa\u0107 wynagrodzenie dla personelu medycznego.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255416984667291648"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Bardzo prosz\u0119 o rozs\u0105dek podczas maj\u00f3wki, od tego zale\u017c\u0105 kolejne decyzje o zniesieniu obostrze\u0144. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255418033771810816"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Przypominamy Do odwo\u0142ania obowi\u0105zuje zakaz zgromadze\u0144 Ograniczenie dotyczy organizowania: zgromadze\u0144 spotka\u0144 imprez zebra\u0144 #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255468127816757249"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255391423647625216"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 197 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (57), dolno\u015bl\u0105skiego (39), pomorskiego (28), wielkopolskiego (23), kujawsko-pomorskiego (19), ma\u0142opolskiego (11), opolskiego (8), zachodniopomorskiego (4), podkarpackiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255406557556346887"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 12 415/606 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255406561083764736"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Minister @SzumowskiLukasz w #KPRM: Ca\u0142y czas b\u0119dziemy ocenia\u0107 skutki odmro\u017cenia gospodarki: liczba zaka\u017ce\u0144, liczba zaj\u0119tych \u0142\u00f3\u017cek, wska\u017anik zaka\u017ce\u0144. Od tego zale\u017c\u0105 dalsze rekomendacje. Ca\u0142y czas musimy jednak zachowywa\u0107 dystans spo\u0142eczny.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255417293267484673"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 13,7 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255459314564808707"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 225 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (102), mazowieckiego (36), \u0142\u00f3dzkiego (32), dolno\u015bl\u0105skiego (20), wielkopolskiego (16), ma\u0142opolskiego (13), opolskiego (4) i pomorskiego (2).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255520559905017856"
            }
        ]
    },
    "2020-04-30": {
        "irrelevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Ponad 7,5 tys. plac\u00f3wek POZ \u015bwiadczy #teleporada. Um\u00f3w si\u0119 https://bit.ly/PoradaOnline Przeprowad\u017a wst\u0119pny wywiad na #koronawirus https://bit.ly/SprawdzObjawy",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255731103966597121"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Tempo rozprzestrzeniania si\u0119 #koronawirus zale\u017cy od nas samych. Stosuj si\u0119 do zalece\u0144 - b\u0105d\u017a odpowiedzialny ",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255850591223455744"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " Informujemy, \u017ce 1-3.05.2020 r. dane o nowych zaka\u017ceniach b\u0119dziemy przekazywa\u0107 raz na dob\u0119, ok. godz. 13.00. Od 4.05.2020 r. wracamy do raportowania dwa razy na dob\u0119. #koronawirus",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255885687083143168"
            }
        ],
        "relevant": [
            {
                "parsed": false,
                "text": " Dzienny raport o #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255753979360935936"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 12 781/628 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255769048639471616"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 141 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (78), wielkopolskiego (21), zachodniopomorskiego (7), kujawsko-pomorskiego (7), dolno\u015bl\u0105skiego (6), podlaskiego (6), pomorskiego (4), opolskiego (4), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (3),",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255769046253015042"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": " W ci\u0105gu doby wykonano ponad 13,5 tys. test\u00f3w na #koronawirus.",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255821701646028804"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. W zwi\u0105zku z przekazanym przez WSSE Katowice raportem dot. wynik\u00f3w fa\u0142szywie dodatnich wykonanych w dniach 16-19.04 w laboratorium Kardio-Med Silesia \u015al\u0105ski Park Technologii Medycznych w Zabrzu informujemy,",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255883292370448384"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "Mamy 159 nowych i potwierdzonych przypadk\u00f3w zaka\u017cenia #koronawirus z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego (42), dolno\u015bl\u0105skiego (37), mazowieckiego (25), ma\u0142opolskiego (19), \u0142\u00f3dzkiego (18), zachodniopomorskiego (9), wielkopolskiego (5), podlaskiego (2), \u015bwi\u0119tokrzyskiego (1) i podkarpackiego (1).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255883289983926272"
            },
            {
                "parsed": false,
                "text": "\u017ce wyniki 63 pr\u00f3bek s\u0105 negatywne. Dlatego zostaj\u0105 odj\u0119te ze statystyk. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 12 877/644 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
                "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1255883294056611846"
            }
        ]
    }
}