{
    "2020-05-01": {
        "deaths": {
            "deaths": 7,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 55,
                    "gender": "M",
                    "place": "Rybnik"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141om\u017ca"
                }
            ],
            "text": "wielkopolskiego (2). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 7 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 89-M Zgierz, 63-M, 62-M \u0141\u00f3d\u017a, 85-M Gliwice, 55-M Rybnik, 86-M Gda\u0144sk, 76-K \u0141om\u017ca. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256180865035575296"
        }
    },
    "2020-05-02": {
        "deaths": {
            "deaths": 13,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141om\u017ca"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bydgoszcz"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256539855150026755",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256539853786943489"
            ]
        }
    },
    "2020-05-03": {
        "deaths": {
            "deaths": 15,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 49,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tomasz\u00f3w"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256902490978729984",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1256902489909145601"
            ]
        }
    },
    "2020-05-04": {
        "deaths": {
            "deaths": 20,
            "parsed": false,
            "people": [
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u017byrard\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bia\u0142e"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 51,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 53,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": "Szczecin"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 59,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Kalisz"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257218881225142272",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257334314062303237"
            ]
        }
    },
    "2020-05-05": {
        "deaths": {
            "deaths": 19,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 39,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 96,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wa\u0142brzych"
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141om\u017ca"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": "Cz\u0119stochowa"
                },
                {
                    "age": 53,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257582284871475201",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257694898511319043",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257694897324384257"
            ]
        }
    },
    "2020-05-06": {
        "deaths": {
            "deaths": 18,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radomsko"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 40,
                    "gender": "F",
                    "place": "Szczecin"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zawiercie"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 48,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1257943322074775552",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258057981440266246"
            ]
        }
    },
    "2020-05-07": {
        "deaths": {
            "deaths": 22,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 96,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gdynia"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "Konin"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141om\u017ca"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Szczecin"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 30,
                    "gender": "M",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 97,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 43,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258305985111826437",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258419200856592385",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258419199116029952"
            ]
        }
    },
    "2020-05-08": {
        "deaths": {
            "deaths": 21,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 57,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 97,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bytom"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141om\u017ca"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258668139266572289",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258781443997732866",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1258781442546585600"
            ]
        }
    },
    "2020-05-09": {
        "deaths": {
            "deaths": 9,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259030534921105409",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259145197704957957"
            ]
        }
    },
    "2020-05-10": {
        "deaths": {
            "deaths": 15,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 58,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 56,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259392862598332416",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259506070579527681"
            ]
        }
    },
    "2020-05-11": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "Nowogrodziec"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259755259792162816",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1259868792160690177"
            ]
        }
    },
    "2020-05-12": {
        "deaths": {
            "deaths": 28,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 98,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 96,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tarnowskie"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 51,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 53,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 50,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Nowogrodziec"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u015awidnica"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260117626132615169",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260117624979103744",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260230950635651074"
            ]
        }
    },
    "2020-05-13": {
        "deaths": {
            "deaths": 23,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 54,
                    "gender": "F",
                    "place": "Konin"
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "F",
                    "place": "Toru\u0144"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 58,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bydgoszcz"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 52,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zawiercie"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260482118305697792",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260593856841682944"
            ]
        }
    },
    "2020-05-14": {
        "deaths": {
            "deaths": 22,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "F",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wa\u0142brzych"
                },
                {
                    "age": 42,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Ole\u015bnica"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Strzelce"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Szczecin"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zawiercie"
                },
                {
                    "age": 96,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bielsk"
                },
                {
                    "age": 18,
                    "gender": "F",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260842806874177536",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260955682402193408",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1260955683886895109"
            ]
        }
    },
    "2020-05-15": {
        "deaths": {
            "deaths": 24,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zawiercie"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "F",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bydgoszcz"
                },
                {
                    "age": 57,
                    "gender": "M",
                    "place": "Lublin"
                },
                {
                    "age": 48,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": "Miko\u0142\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": "Koszalin"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261205267787796480",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261319437539577864",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261319436180566016"
            ]
        }
    },
    "2020-05-16": {
        "deaths": {
            "deaths": 8,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261568319146151936",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261680454828261376"
            ]
        }
    },
    "2020-05-17": {
        "deaths": {
            "deaths": 10,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Piaseczno"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141om\u017ca"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Krak\u00f3w"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1261929558988685312",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262043068175388673"
            ]
        }
    },
    "2020-05-18": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 53,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Grudzi\u0105dz"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "F",
                    "place": "Kozienice"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262293698903265280",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262407412528668674"
            ]
        }
    },
    "2020-05-19": {
        "deaths": {
            "deaths": 12,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Ozimek"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 58,
                    "gender": "F",
                    "place": "Kobiernice"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 59,
                    "gender": "F",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262654736064491520",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1262767585197797376"
            ]
        }
    },
    "2020-05-20": {
        "deaths": {
            "deaths": 14,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "M",
                    "place": "Chorz\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "F",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263017065679589377",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263131639179247616"
            ]
        }
    },
    "2020-05-21": {
        "deaths": {
            "deaths": 10,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pu\u0142awy"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 70,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 51,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 59,
                    "gender": "M",
                    "place": "Ostr\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": "Cieszyn"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263379171302146048",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263492382118629376"
            ]
        }
    },
    "2020-05-22": {
        "deaths": {
            "deaths": 10,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "G\u0142ucho\u0142azy"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 50,
                    "gender": "F",
                    "place": "Bydgoszcz"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Koszalin"
                },
                {
                    "age": 57,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263741787505668098",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1263855492889182208"
            ]
        }
    },
    "2020-05-23": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "M",
                    "place": "\u0141a\u0144cut"
                },
                {
                    "age": 64,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "\u0141\u00f3d\u017a"
                },
                {
                    "age": 74,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Be\u0142chat\u00f3w"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 55,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 69,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264103823435608065",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264217950732591106"
            ]
        }
    },
    "2020-05-24": {
        "deaths": {
            "deaths": 3,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 49,
                    "gender": "F",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 78,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264466620463960066",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264579504741195777"
            ]
        }
    },
    "2020-05-25": {
        "deaths": {
            "deaths": 11,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bydgoszcz"
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 91,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 61,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 99,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "M",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gliwice"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                }
            ],
            "text": "wielkopolskiego (1) i opolskiego (1). Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 11 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 66-M Bydgoszcz, 85-M, 92-K Boles\u0142awiec, 91-K, 85-K, 61-M, 99-K, 81-K Warszawa, 87-M Siedlce, 65-M Gliwice, 94-K Pozna\u0144.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1264942628715532288"
        }
    },
    "2020-05-26": {
        "deaths": {
            "deaths": 17,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 72,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 95,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 95,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "F",
                    "place": "Nysa"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "M",
                    "place": "Wa\u0142brzych"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wroc\u0142aw"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": "K\u0119dzierzyn"
                },
                {
                    "age": 88,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 81,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 60,
                    "gender": "F",
                    "place": "Radom"
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Kozienice"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265191183334223873",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265304536857677826"
            ]
        }
    },
    "2020-05-27": {
        "deaths": {
            "deaths": 4,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "M",
                    "place": "Zgierz"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265553482502885381",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265666931648073729"
            ]
        }
    },
    "2020-05-28": {
        "deaths": {
            "deaths": 10,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 82,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 57,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 73,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 66,
                    "gender": "F",
                    "place": "Cieszyn"
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 58,
                    "gender": "M",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 79,
                    "gender": "M",
                    "place": "Siedlce"
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1265915756325281792",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266029510169894918"
            ]
        }
    },
    "2020-05-29": {
        "deaths": {
            "deaths": 13,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 85,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 86,
                    "gender": "F",
                    "place": "Starachowice"
                },
                {
                    "age": 51,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 87,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 71,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 63,
                    "gender": "F",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 93,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 76,
                    "gender": "M",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 94,
                    "gender": "M",
                    "place": "Kozienice"
                },
                {
                    "age": 45,
                    "gender": "M",
                    "place": "Radom"
                }
            ],
            "text": null,
            "url": [
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266278784585437186",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266391497039060996",
                "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266391495847948298"
            ]
        }
    },
    "2020-05-30": {
        "deaths": {
            "deaths": 10,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 77,
                    "gender": "F",
                    "place": "Wolica"
                },
                {
                    "age": 67,
                    "gender": "M",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 62,
                    "gender": "F",
                    "place": "Racib\u00f3rz"
                },
                {
                    "age": 68,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 75,
                    "gender": "M",
                    "place": "Warszawa"
                },
                {
                    "age": 89,
                    "gender": "F",
                    "place": "Gda\u0144sk"
                },
                {
                    "age": 80,
                    "gender": "F",
                    "place": "Boles\u0142awiec"
                },
                {
                    "age": 51,
                    "gender": "F",
                    "place": "Jelenia"
                },
                {
                    "age": 90,
                    "gender": "F",
                    "place": null
                },
                {
                    "age": 92,
                    "gender": "F",
                    "place": "Zgierz"
                }
            ],
            "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 10 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 77-K Wolica, 67-M i 62-K Racib\u00f3rz, 68-K i 75-M Warszawa, 89-K Gda\u0144sk, 80-K Boles\u0142awiec, 51-K Jelenia G\u00f3ra, 90-K i 92-K Zgierz. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b mia\u0142a choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce.",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1266754043478671366"
        }
    },
    "2020-05-31": {
        "deaths": {
            "deaths": 3,
            "parsed": true,
            "people": [
                {
                    "age": 84,
                    "gender": "F",
                    "place": "Pozna\u0144"
                },
                {
                    "age": 83,
                    "gender": "M",
                    "place": "Tychy"
                },
                {
                    "age": 65,
                    "gender": "M",
                    "place": "Bytom"
                }
            ],
            "text": "Z przykro\u015bci\u0105 informujemy o \u015bmierci 3 os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem (wiek-p\u0142e\u0107, miejsce zgonu): 84-K Pozna\u0144, 83-M Tychy, 65-M Bytom. Wszystkie osoby mia\u0142y choroby wsp\u00f3\u0142istniej\u0105ce. Liczba zaka\u017conych koronawirusem: 23 686/1 064 (wszystkie pozytywne przypadki/w tym osoby zmar\u0142e).",
            "url": "https://twitter.com/MZ_GOV_PL/status/1267003277956259840"
        }
    }
}